焗開 - 已婚未婚港女港男心態雜談 (?) (3)

焗開 - 已婚未婚港女港男心態雜談 (3)

續上兩個Post:

大綱回顧:

先有自稱月入五萬 First Hon CPA FRM 同時仍單身之 iBanker巴打，
以交友App識女後見盡港女閪事，訴說出港女皆為臭西之苦。
(一聽到ibanker班臭西已一地都係水)
正當該巴打打算有港女送上門就屌，但娶烏黑蘭大波妹之際。

一火辣(?)港女教主火撚滾姐亂入，並稱見盡無數黑心男。
dump 波鐘十年八年死都唔結婚有之、呃西屌大話精賤男有之、
一面周圍屌西一面話啲女唔潔身自愛有之。

其後禮金男聲稱其外母為祈福黨時，更一度引起連場激戰。

更得出娶印度妹可免禮金、去伊斯蘭國註冊唔信伊斯蘭教可免分身家等專業意見。

嗱嗱嗱我都唔想架下唔好咁急屌鳩我住呀，我開Post架咋....

各位巴打絲打港女港男，請起筷

Pish

成段簡介好偏頗

Sor 囉，點寫都死架啦

笑死我 禮金男

禮金男經典節錄

"其實呢, 我由頭到尾只係講緊禮金個concept on9. 而並不是話比唔起.
即係我只係當呢個係一個類似宗教儀式, 規矩. 但係仍無改我覺得呢筆係on9 錢的觀念. 禮金同拎筆錢去祈褔基本上冇分別.

我果邊一早傾好曬.
只不過, 我同佢強調左好多次. 依家駛呢d on9錢, 少一蚊就少一蚊.
佢話要去馬ge, 咪去囉. 第日冇錢大家捱, 唔好淨係賴我咁解.

我由頭到尾唔係針對任何實際情況, 而係呢件事個概念有問題.
同埋探討返, 點解會出現為將來錢銀去打算=黑心男呢種搞笑思想

定係班女係不食人間煙火, 練仙可以生存 ?
d 仔女個個免費讀大學 ?
講真, 儲筆錢, 就算for 自已退休, 唔駛仔女將來比家用, 已經係對仔女好有幫助.
依家咁多人借錢讀大學, 第日個仔唔駛咁做都好d 啦, 或者幫得幾多得幾多都好呀大佬.....
諗錢有咩問題 ? 我係唔諗將來呀, 我日日fing 曬d 錢都得啦."

比禮金會搞到無錢退休
個仔無錢讀大學
外母等於祈福黨呃你錢

好男人sales佬巴打精選節錄

唔撚好意思咁多位，岩岩屌緊西，而家番黎
屌你睇完真係公說公有理，婆說婆有理

好撚簡單，問下自己阿媽，如果佢果時照顧你長大，冇番工既，問下佢阿媽你係咪做老豆私家雞

第2，我覺得現代愛情你地計算真係好撚叻，咩野都話保障自己先，果個係你老婆，晚晚訓你旁邊，你條撚臭到西都幫你含，你d衣服亂放幫你洗，你屙尿周地射又唔屌你，點解唔可以信任人，錢，冇錯，係好撚緊要，但俾女人管，樓寫埋女人名，有咩問題

你自己夠自信，好似我呢d自信帝咁，覺得自己咁撚正，你走，你分我身家，檢撚討完，原來自己冇問題既，屌你咁一定係你唔識貨

屌你，一個晚晚訓你旁邊既人你都信唔撚過，你真係幾撚可憐，咁永遠都唔會開心，因為你日撚日都防住人地

你話離婚錢冇左，屌你，錢冇左，搵撚過囉，你老味，搵唔番，算撚數囉，死又拿唔撚走,未當自己投資錯誤，交學費啦

仲有屌你，買咩野根本路使問老婆，同客食飯你自己俾錢？屌你轉工啦，你公司冇credit card俾你？屌你好似我咁，煙產黎，買盒煙，唔通又俾人問屌你做咩買煙。

屌，男人，使撚有咩興趣，番到屋企，要飯有人煮，有西又有得屌，有咩好求，去到我呢d年紀，是撚旦啦，但求三餐一督

屌你，我過既生活就好似你地最撚鐘意既日本人咁，老婆管內，老公管外，不如我地都屌下架仔老婆奴

火滾絲打，其實娶印度妹係咪真係可以收返轉頭咁筍?
如有興趣有無好介紹
另外如何可以的到佢去伊斯蘭國註冊...

識得有條死港女(名唔開啦)
係坐又唔得企又唔得訓又唔得
大聲就無禮貌細聲又唔撚似男人行得快又唔理佢行得慢又話鳩你笠....嗚呀!!!
我已經受夠班死臭西港女啦！

嗚呀呀呀呀呀!!! 含啦八婆！！！！！！！

係啲男人話唔想比禮金
跟住我去叫佢哋揾印度妹姐
無介紹sor

我諗加加埋埋佢都已經放咗我十鳩幾次飛機
但係只要我一放佢一次飛機
恐怕佢已經就會開十幾個 Wtsapp Group 唱鳩我都唔止
呢件極品實在係要軒轅劍斬港女

港女教主繼續以一敵百

設定 將要30歲既單身港女

如何避開黑心男
1. 如果初次單獨約會要求個女仔AA俾錢
(女仔都要扮俾 唔可以老奉)
呢個男下次唔洗見

2. 黑心男鍾意貶低身邊既女
然後抬高自己
等啲女以為自己走唔到無更好選擇
(上面有板你睇啦 啲女冇腦 唔識理財etc)

3.拍拖三年左右為一個期限
Suppose 三年已經足夠了解一個人係咪適合
如果條友好多excuse 一味推
分手

其實我回post都回到有啲頹
講嚟講去講禮金都講左十幾版

你地班仆街真係好撚煩
死唔斷氣

咁你就唔岩啦, 我講祈褔黨並非針對外母.
而係對比禮金呢個行為的一個比喻.
都係投資左, 冇乜回報的行為.

成家立室, 本來就要小心管控支出. 呢個係我的觀點

俾禮金係尊重傳統尊重女方尊重男方的一個心意
量力而為就好
儀式上多少都要
如果行中國禮儀

中肯

餅卡 酒席 prewedding 新娘化妝
成個婚禮嘅投資都係無意義架啦
咁你又結婚

冇人叫你入嚟架喎

黑心男故事分享

我個friend有啲家底
個男人月入3000幾(你無睇錯)

佢叫我個friend等佢7年
7年之後就會升職加薪
咁佢哋到時就可以結婚

佢兩個依家仲計劃生仔
我問 生咗仔個仔放喺邊呀
佢答我 比外家照顧囉 冇問題架

呢啲唔計較錢先叫真愛
我真係唔識欣賞

黑心男分享二
我有個friend拍拖三年好想結婚
佢問我你點先可以迫到男朋友結婚
我話唔使迫個喎
你鍾意咪直接問囉
點知佢真係走去問條仔
你認定咗我未架幾時先結婚

條仔重正
直接答佢我哋成日嗌交
我又無錢又要面 唔擺酒唔得架
正如我上面磅三年無動靜應該分手
條女又唔想止蝕
結果繼續拖住條女

印度妹都唔係你想娶就娶
有d種族/氏族係只許男人娶外人，不許女人外嫁他邦。而且佢地結婚幾乎一定要大搞，學似呢度咁講齋行禮唔擺酒，甚至乜都唔搞根本無可能。
而且好多時佢地既婚姻都係包辦婚姻，姐係政治聯姻，講既就姐係舊時中國人果套合兩姓之好。

.
因為果個係我女友
但係無改呢件事係浪費金錢的事實. 兩件事冇衝突

娶印度妹好明顯係搞笑架姐
你係咪認真左

1.唔夠錢搞婚禮咪認
2.娶著個港女係你自己揀
3.係男人既 明明度縮就口up理財 但理財既方法就係慳 你有無諗過點樣揾多啲錢 而唔係唔俾禮金

上面個位禮金男

其實你都心知你條女係當你長期飯票而唔係真心愛你結婚架喇
如果條女鐘意你點會要你咁辛苦
明知你長期係度憂柴憂米
擺酒婚禮我同意啲錢係洗得on9架
咁點解要你焗俾
條女要威囉想俾人知嫁得出囉
仲諗住婚後唔洗做
我知點解你咁驚無錢生活唔到
因為只要你一無錢你條女就會走佬
你宜家都心知中伏所以一味係度怨

點解我會覺得除左尾二果段之外都好有道理

真男人 諗點樣可以唔洗個老婆捱
黑心男 點樣榨乾個女人一齊捱

. 幾廿萬, 掟出來有幾難. 我亦冇話唔比 .
我由頭到尾只係講緊值定唔值.
你識條撚理財

腦補FF 的極致

你係都要逼我講個真相出嚟
你唔好同我講話條女好愛你
愛係睇唔到嘅
我淨係睇到現實
現實就係你條女要你捱而佢自己唔想捱

你都話你條女想結婚之後唔做嘢
你仲要唔想比禮金
你外父外母食西北風?

如果行呢條plan, 咁我份糧都要搣少少比外家架啦, 可以點 ?
所以, 其中一個我認為禮金有問題的地方就係, 我比左禮金啦, 但係一樣要比埋外家果份 .
古時比禮金係因為冇左個女, 要一補過補償姐 .

咁老實講, 佢嚮屋企, 打理得屋企是是正正ge, 咁都可接受ge.
但係如果佢好似你咁臭寸, 乜都奉旨就真係不了囉. 所以好睇對方係咩人.

不過都係果句, 我搵幾多, 佢心知肚明. 已經解釋過曬d 利害得失比佢知.
佢都覺得okay ge, 咪去馬囉.

上面個隻臭雞黎

淨係追左第一個post 只係覺得上面個隻臭雞當個閪係八達通 算啦 有錢就屌得

你問是但一個人
月入30k你覺得好多?
我fresh grad個陣第一份工都24,25k
一個人洗係夠有突

但係你講話平時出街你包哂
結婚所有嘢你包哂
婚後你養埋條女同外家

阿水都知你點慳都無用喇
理財咪就係開源節流囉
節流搞唔掂 係咪要諗開源呀?

你條女唔係當你飯票?咁係咩呀?
當然有腦有份有前途工就唔會嫁俾你

唔夠人講就係雞
算喇
我都話我預左以一敵百

學sales佬話齋
窮 唔夠錢 唔夠優秀
咪認囉
有乜大不了

留名學分黑心男

一個人優唔優秀唔係在乎於佢搵幾多或者畀幾多女朋友/老婆使O既

1. 我係絲
2. 我住外國
3. 我自己勉強供得掂自己

咁又唔係, 睇你點用, 同埋d 錢的點駛架炸.
咁你用就梗唔夠ge.
我都冇話30k 好多, 所以已經同佢聲明曬, 佢覺得okay ge, 咁我都可以去馬.

講咁耐都係錢 外國既咪又係靠屋企 大條道理咁知唔知醜

火撚滾姐係咪王迪詩#2?

又唔完全係ge, 我都外國讀書, 不過有獎學金

我都係外國... 係跟屋企人移民... 其實分分鐘平過香港讀
但香港普遍覺得外國畢業就係香港讀唔掂畀海外生錢讀...
其實好多人家底好MODEST 的

個case係好明顯唔夠使
Attack港女明明自己身邊個個先係

btw, 點解點慳都冇用 ? 你平日好大駛 ?
打左兩年幾工, 都儲到幾十萬, 一野掟曬出來都夠結婚.
我冇話唔比, 不過我係講緊筆錢係咪有更佳用途之嘛.
為左我女友冇所謂ga, 不過前題係佢冇你咁臭格之嘛

或者唔係香港大 啲價值觀同你好唔同
講條件 我又唔會覺得會輸你好多
至少一直有人追 返香港都好多人撩
雖然話女仔識運用姿色的確可以拎唔少著數
或者我心軟 婦人之仁 或者我女權西上身覺得可以自己搞得掂冇必要靠男人
你可能覺得我傻... 但我覺得KARMA IS A BITCH
有風冇必要去到盡... 反而可以同到男仔深交

得到自己失去世界... 係睇你覺得值唔值啫

你知唔知一個家庭洗費有幾大
水電媒上網Wi-Fi樣樣都係錢
一日三餐呢你過時過節唔使送禮
你有冇睇月入30,000的香港人
人哋條女同佢一齊儲錢
最後都搞到癡撚咗線

講真如果我真係咁貪錢
我唔會結婚囉
收兵好過嫁人sad but true
話拎着數我會直頭話係不勞而獲
不過啲人實話我吹水架喇

屌，係唔撚係架，唔係話連登得人妖連登仔無女架咩。

仆你個街個個有車有樓(幾層at least)有女驚分身家又三五七皮一個月
啲女仲要又偽ABC又黃迪詩又盛

我係咪真心咗?

鬼唔知咩
咁平時咪食得慳d, 自已煮. 返工帶飯, 少d 出街食, 呢d 基本野啦.
免費娛樂都好多, 睇你識唔識搵姐.

你都識問呢 ?家庭駛費, 所以係咪要睇住盤數 ? 30k 有30k 生活方式.
識人搵萬幾都係咁結, 冇話唔得, 只睇你點駛.
送禮 ? 你送咩禮比人 ? 勞力士 ?
況且, 做乜一定要送禮 ?
真係又基於d on9傳統要送ge, 咪自已睇住荷包囉.

仲要average都個個係去外國讀書仲要讀到有獎學金嗰隻

唔怪得我地溝唔到女啦....

外國讀書冇咩咁特別, 返來一樣係打工仔一名

我估我明佢講乜
自己都賺到FG 24/25K, 當佢而家收入5萬
你都唔會想結咗婚後O既生活會差過未結婚前
你話30K有生活方式 但賺開50K O既人點會肯同你過30K O既生活?
可能佢覺得佢要嫁 佢會揀個令佢生活更好O既男人
如果過返50K O既生活佢寧願繼續收兵?

但佢接受到就好... 我會覺得太過物質化一段感情...
我會覺得好可悲

所以男人真係好撚蠢
成日以為條女係真心愛你先結婚

喂有冇諗過點解要焗你擺酒呀
擺酒係明媒正娶
將來鬧交離婚就會心諗啊要通知三姑六婆好煩
都係唔離喇
唔同居就係咁解

你條女當你係長期飯票(加埋佢外家)先嫁你咋
真理愈辯愈明

其實我哋全部都係假膠
個個都係讀完IVE 做保安上連登9UP O既死毒撚...

即係我意思如果佢條女係聰明嘅
讀得下書嘅有學歷
份工係有前途嘅
定期有人工加 起薪點亦都唔錯
點會想結婚後唔返工 睇老公面色
比老爺奶奶睇唔起呀
除咗因為自己懶結婚真係想搵長期飯票
我諗唔到其他原因

好想睇你同你老公啲互動
同埋你有幾正?
可能身材有E+? 所以啲男人都迷住你了?

呢條友係膠嘅唔使理佢
你睇佢上面叫人去伊斯蘭國家結婚你就知啦

你係女仔我可以會一會你嘅
E我就無 34D囉
不過我知我咁講又一定俾人話唔好FF

我始終覺得唔靠男人O既女人會更令男人束手無策
我都算獨立自信... 唔識點扮蠢扮弱者. 乜都自己嚟...
食飯都自己要求AA
之後追過我嘅男性朋友話我好難追

咁都唔係好勁啫
呢個級/CUP 數好多ABC 都有

不過呢, 真係唔明
幾叻幾聰明幾正直嘅男人都好
似乎對身材好女仔冇乜抵抗力

係囉 ...

我神早攤開曬比我條女睇, 賺幾多, 將來職業前景如何 (其實我有pt 跳ge).
佢話接受到, 咪去馬囉

屌 sales佬原來黎左呢度

Keep住令自己好難追is good
難追>愈黎愈多仔>多對象選擇
因為男人就係咁賤
鍾意向難度挑戰

天性係咁
我不嬲都無話重視外表有問題

說話唔係咁講
當你既同事都係外國讀書而你係香港讀...你要融入就有難度

平時我同佢點相處又同你講咩, 係咪真心感受到, 好似你咁咩, 咪成日以已度人至得架 .
唔通我識如來神掌又要話你知咩

係呀，啲女問男仔最鐘意女仔邊part

通常班壽頭都係扮撚晒嘢咁答乜春:
鐘意鎖骨夠性感呀，笑既時候夠甜呀

屌！虛偽到吖！

我通常都係一嚟就話鐘意大波同玩腳

男人 除左樣 咪腰波腳籮

因為西就條條女都有，幼腰長腿大波就唔係條條女都有
個道理就係撚個個男人都有，但錢同埋「肯俾錢」既能力就唔係個個男人都有，明無？

你同我諗法真係好似呀sales佬
我老公係熱底
夏天長期要著部冷氣
一匹1號能源標籤嘅冷氣
電費都成千幾蚊
我長期屌鳩佢晒電
但真愛無計 都係要俾佢開

呢邊只要有我係度
兩日就1001

欣賞你夠誠實

辛苦, 就梗架啦.
但係未去到話生活唔到囉. btw, 我冇樓嫁喎, 出來租屋炸. 我女友自已話唔買樓

佢條友理財淨係一味識縮
講到其他人屌撚樣淨係理財
其實搵個共同價值觀既另一半都算理財既一種
揾條咁既女 你曉飛都無用喇

咁當然又唔好太極端既，
肥媽夠大波啦....

不過我都好好奇如果有條仔去相睇
條女問佢鐘意邊類型女仔, 長頭髮? Sporty? 文靜?

佢: 我鐘意波腰腳籮

咁唔知會點....

但我覺得賺得到O既人有賺得到O既人O既生活
你賺到廿萬一個月 你對上賺到五十萬嗰啲又覺得你唔夠使啫
三萬兩個人分我估應該好難... 不過如果佢真係配到公屋就差好遠...
我香港啲朋友話好少少地方都要兩萬幾租
但我唔明女仔點解會想唔做嘢?
你話生三個我都明.. 全職湊仲好
但生得一個或者唔生... 不如出嚟做下嘢好過?
唔返工個人會同世界脫節喎

Fg 24k

簡直係人材

仲要有樣有身材

除左認廢，我都係返返去老母個閪到算

屌有晚11點幾好撚想食橙
開車去教育路西菁街果間開到好夜
屌那媽 24蚊3個橙
仲要老過我老母

咁唔夠, 咪佢出埋來做野, 唔做野, 咪慳d駛, 我大把fd 搵皮幾咪一樣有頭家.
要做, 冇話唔得.

如果租兩萬幾就梗係唔夠

唔知收左未麻 11點幾12點

教育路惠康開24 不過伏橙機會大
果個鐘數落得樓就食大肚腩

有時其實係睇你afford到咩價位既野姐

買送既野岩價就屌唔岩價就下間架啦

外國生活買野我只會睇大數

去到咁緊你點投資將來?
現今大部分既財富都唔係由收入而嚟
生小朋友又超貴

我咪直接指出佢條女係當佢長期飯票
即係當打份工咁樣計
又唔認
無啦啦同我講話佢識如來神掌做乜鳩

籠統講姐 人人喜好唔同 合眼緣又唔同

如果有細路要養真係好貴
始終唔係好似以前咁，求求其其養就得

仲要計一啲非經常性嘅支出
喂咁人哋擺酒請你飲
你一支公1000
加埋老婆就2000
所有嘢double up
養埋外家我都想知條數點圍

佢條數未計細路都肯撚定系唔夠

貧賤夫妻係咪真百事哀?
大家點睇?

租一萬都搞唔掂喇
上期按金 傢俬
原來你哋仲要係冇樓要做租租
條女都諗住唔做嘢
仲唔係搵長期飯票

系你老母
不過依個係事實......
如果生一個都算，如果兩個.....
條數真係唔識計

粥鐘意食發記 不過對我黎講果邊行好遠同好多人
朗屏宵夜檔都好多人

Yes
最大獲嘅係仲要嫁俾一個以為自己好撚識理財
但係原來係完全冇concept
電費一度都唔知幾多錢嘅
玩完

係 所以量力

三雞唔生都搞唔掂

其實呢啲小數先襟計
有啲超市$3.99 1LB 提子, 過兩個BLOCK 就$2.99.. 差25%
WALMART 啲肉同菜係冇其它咁新鮮... 但罐頭又可以平人30%+
雖然啲人怪怪咁...

除非好懶... 盡量都係去WALMART 呢啲平地方買家居用店罐頭... 去華人/韓國人超市買肉同菜...
食佔基本開支比率唔細... 慳到30%... 好多
你大數好難慳到咁多 你買股票都好難有呢個回報
其它嘢等BLACKFRIDAY /PRIME DAY 先買

港女你都幾得閒
其實我agger 你部分觀點
如果條女有條件，其實現實D materialistic D都冇所謂，男人唔多介意。不過呢D野心照大家唔會講出口

真係計唔掂咪唔生. 計得掂先生

唔去飲

我想問二媽係咪出書果個二媽
如果係既想同你講聲好耐無見同埋仲會唔會出文

你宜家唔生賣血都唔撚掂啦

朗屏宵夜檔
好鐘意食煮西式通粉果檔
係有D遠
不過我出去係咪都要開車

唔去飲唔使俾錢啊?

合眼緣其實咪即係
at least 合乎minimum 扯旗able 可以進一步了解囉

係. 根據非正式統計

有 83% O既夫妻曾因為錢(投資/理財/開支), 有24% 會離婚
有 57% 湊細跟理念唔一樣而嘈, 得13% 會離婚
有 34% 因為老公腳臭/ 鼻"寒"而嘈, 得8% 會離婚
有 27% 因為老婆偷偷買鞋/手袋而嘈

YES 直白啲就令你有性趣

呢啲人情嘢... 唔可以慳O既....

到時又睇下點

唔去飲做乜要比錢 ?

嗱呢位巴打就夠直接喇

唔熟就話姐

熟既就算唔去兩個人一千都要掛

除非你唔搞中式

我想解釋收兵好過嫁人呢個concept

個人黎講
Fg第一份工都24,5k
做女阿媽又唔洗我做家務細務

嫁人後你要我節衣縮食 憂柴憂米
服待個老公
生活質素俾做女個陣重衰
我點解要嫁人?

實有啲人沖出嚟話
係愛呀哈利
你死港女拜金架唔肯同個老公捱
係連登只要唔肯同個男人捱就係雞

下....我地一向圍內, 唔去唔比錢架喎.
最多約返出來食餐飯

你係真心膠定點
人哋俾咗貼你
你唔去唔使回禮比番人架

做仔都未必要做啦，同你結左婚要幫你洗埋底褲點黎計呀

我仲要做到工人咁服侍你咁我娶你返黎做乜鳩呀

我冇去做乜要比錢 ?

食飯同結婚餐飯兩回事黎既

結婚人情我認同係有d無謂，但咪當係一個祝福囉

港孩們開始長大了
喺外國生活(自己住)過啲普遍自立能力好啲

其實我都有去, 亦有比人情, 不過我亦知有人冇去.
大家成班老死約返出來食餐飯, 吹下水, 都係一個祝褔來ge

我係你老婆真係含得撚
你哋擺酒嗰陣人情一定蝕到媽媽聲
基本禮儀
人哋俾咗帖你
你唔去 公價酒店500 酒樓300
你跟本唔識人情世故
諗住慳啲縮骨錢禮金呀人情呀

其實睇你點住.
你買餸返來煮又得, 去tesco 買ready meal 返來叮又得, 再懶/有錢d 餐餐domino / kfc /takeaway 亦得.
查實如果餐餐kfc 又冇乜點自立過

痴線, 人地唔來咪唔好比錢囉 .擺酒一向有賺有蝕架啦.
我問清楚, 去, 先派帖
到時佢放飛機都冇計架喎

呢啲嘢起初我都唔識
慢慢碰下釘.. 有人指點下慢慢會識
我估每一個區都會有少少出入?
我同我同埋住唔同區啲嘢都唔同價..

原來係英國丁丁
咁放心啦一定有返咁上下家底
英國就算有獎學金生活費都出名貴

其實有D必要法費都計到
我自己為例
未婚 同老豆老母住
月計住元朗村屋返中環
電話費 $800 -> 一家四口 (連家姐)
上網 $450
保險 $2200
每日車費$100 一個月返工計最少$2000
每日早餐連午餐 最少$100日 一個月返工計最少$2000
強姦金 $1500
供樓$8000
供車$5500
淨係呢度都$22450

都未計埋 水費 / 電費 / 差餉 / 管理費 / 年稅

搵得3萬蚊個月真係養唔起老婆

而家單身
偶爾放假會開架車接生意 (gogovan)
平均做一日都有$1200左右生意額
扣返油費當有$1000落袋

無啦啦見到個咁既post
結左婚都咁偏激既

睇你點食...d 4鎊幾kebab , 分兩餐食都得

我之前外國自己租屋住乜都係自己做，洗衫，掃地，買送，煮飯

你試過清理上百隻蒼蠅屍體未？

只係覺得現時社會大家家底差唔多既時候其實男女係屋企既待遇真係差唔得幾多，要講到邊個做開公主，邊個做開王子好撚無謂

但要我完全做工人咁服待返個女人真係慘過做狗

最好兩公婆永不分離啦
無論男定女果個放出嚟都係遺禍人間...

你又要人哋你飲你嗰餐
你自己又縮骨講到明唔會去飲
仲有啊邊有講到明話派貼一定黎架
我唔信你擺酒嗰日派親貼嘅都全部到囉
如果佢唔回返禮俾你 你酒席一個幾錢自己計喇
仲有你有朋友結婚 人情當祝福都得掛

你頂得順的話, 地可以唔掃, 或者好撚耐先掃一次 .
烏英, fruit fly 算唔算 ? 我都清過. uk 好撚柒多

咁又唔岩，英國超市買野依家黎講其實唔貴

我已經批鬥左佢好耐
食米唔知價
又以為八雞禮金好多
金價幾錢都唔知屌

多謝巴打
二媽只是個傳說，不要迷戀媽

希望將來仲可以繼續寫
不過畢竟我都唔係主流作者，寫得又慢
每次出書其實出版社都係好冒險的
有機會再見

咁佢唔來我可以點 ? 打劫佢 ?
一向用者自付架啦

人情, 講到明係人情.
我擺酒, 舊錢已經掟左出去, 人地比幾多都係心意. 本來做呢件事就係有風險

有名你叫
但對住呢班撚樣真係會好撚火滾

但你有隻死豬係屋企？

我上百隻蒼蠅係屋企廚房飛黎飛去啊
仲要有條腐化緊既老鼠屍唔知死左係廚房既邊度

okay la, 去tesco 買d quick fly steak , 都係鎊幾兩鎊有交易, 不過果d cheap 扒就一定要全熟

每日打死幾隻蜘蛛~~
係核突
但唔明啲朋友... 有男友靠就叫佢揸車過嚟打...
男朋友去咗旅行咪自己一樣搞得掂
要向火姐學下呢啲小手段

專科咪有，講緊nursing ot pt engine果d
唔專既入到大公司mt都有，不過都應該係20k頭
晒氣啦女人假起上黎真係呃左你你都唔知
仲有因為係女人，條起跑線早就唔同左，係傳統office比男人完全唔同value, 同一個位請你係麻甩仔返黎篤眼篤鼻，請條女返黎做花樽養下眼唔好？你返左咁耐工呢d現實世界既虛偽你無理由唔知

另外，其實30k真係唔夠，係我一個人都覺得唔夠。

屌唔撚好食架喎

香口膠咁

知係你已經開心仔

人哋請飲俾咗貼佢
佢話下唔去點解要比錢啊
我真係啤一聲
我諗條友重大過我 點解可以咁弱智

好一餐唔好一餐, 落牛油煎囉. 唔差得去邊

你唔係畀個咁嘅家老婆嘛
係咪好似室友咁乜都唔搞... 到邊個頂唔順自己去整?
普遍係個女頂唔順先.. 之後會好勁怨氣
如果係咁你等離婚收場啦

女人要係適當嘅時候扮軟弱
我唔驚曱甴架
我老公好撚驚
但我都會叫佢走去打死隻曱甴
因為男人就係鍾意以為自己好man
保護到個女人咁

供一半啦, 我都叫有筆獎學金用下ge

又唔好咁講，要搵長期飯票既都未必要嫁佢啦。

傻啦, 自已一個住就話姐. 出來一齊住梗係唔同玩法啦

咁搵長期飯票都要睇下自己有幾多本錢既

係，因為身份唔同左，由本身係屋企做公主王子，結婚後就變左普通賤民，無左金錢support呢d身份轉變帶來既期望落差，係好難頂既，而且為d錢解決到既野黎嘈就真係好無謂。

唔去+唔俾聽落就好衰
但我自己都唔會記得邊個有俾邊個無
未追返晒 但你自己都物質化女性
其實好多女都為左個男既付出好多唔會咁計 起碼我識好多結左婚都係咁

我認同
我見工group interview 無乜點講嘢
當然態度唔會好似而家咁臭串
但係都有final in
根本女人好多方面都有優勢
兩個人得一個post同樣qualification
你請靚女定個男

我啲朋友成續差過我
入左engine it(女仔讀係好慘)
出黎都20k up喇
跟本30k就唔係多

睇左你成個post 你講野又唔係錯哂既
但有陣酸味囉

其實我冇話過多

個世界係好撚現實架
我個bff請左佢之後
佢講到明係因為佢樣靚先請(大公司)
仲話佢點解可以一有Offer之後返工唔化妝
佢仲以為自己有實力公司先請
呢個世界就係咁現實架啦
我一早接受左

你明明就有話過30K都叫唔夠用
都叫養唔到老婆
係咪要我搵返你個post出嚟啊
呢度一大堆人出嚟同你講話唔夠啦
你有冇見到人認同你啊
你死返去你屋企到做媽寶
唔好學人娶老婆

睇得出佢條女條件唔好啦
我已經分析左
條女係醒唔會咁做
唔該係騎牛搵馬又搵唔到
跟住年紀有咁上下啦趕住要出貨
焗住搵佢做飯票囉 同埋佢外家呢
你估佢又想嘅咩

養到 = 多 ?

好多生活瑣事其實係可以用錢來解決嘅
例如我成日講嘅做家務
請鐘點就解決到
你無錢又喺度諗縮數
又拆唔掂分工合作嘅話又變咗鬧交

我有個朋友都係咁囉

佢老婆話要掉咗佢部 PS4，因為惹曱甴。
咁平時佢都係比老婆食住嗰啲o黎

點知佢突然振臂一呼大叫一聲:

我喝！男人打機女人唔好出聲！

當堂 Man 爆條女仲即刻小鳥依人咁傍住佢

問你死未

擺過酒嘅聽到佢咁講真係會火撚滾
我嗰陣時又係聽過有人收左張貼
跟住人哋當佢去結果唔去
但係冇回禮架喎
我當你一開始話唔去都要回禮啦

我喝！男人打機女人唔好出聲！

咁樣都唔係要搵長期飯票我冇嘢好講
婚前已經係食佢
結婚又冇出過錢
叫佢儲錢又唔肯
自己又冇私己錢
婚後仲要老公養自己同外家

Excuse me 咁唔係飯票係咩?

屌你假膠走開啦
認真討論ok?

係啦, 我依家好hurt lol

有無咁誇
點解以前又唔覺自己咁受歡迎
衷心多謝啦巴打

不知幾Man

教主我有野做
轉頭返嚟繼續推呢個post到1001

係呀係呀....
你估中曬, 掌聲鼓勵

佢好怕俾人知道佢養唔起老婆
/佢老婆先係終極港女
/佢老婆只不過當佢係飯票

呢個牽涉到一個考公開試speaking既concept
就係得兩種人會高分，一係你講得多野之餘lead到人地去一個正確既方向討論，一係你就收收埋埋唔係點講野，因為通常講多就會錯多。
我覺得女人黎計，通常都唔會係後者。

唔好意思無追post，火絲結咗婚未架？睇你爆晒炸咁覆post但又好中point好好笑

Btw 因屋企有樓，我又係單親要睇住媽咪，所以結婚之後老公搬入嚟同我媽咪一齊住。以前我都唔駛做家務，但而家我會久唔久洗碗晾衫吸塵。其實唔係媽咪突然唔肯做，而係自己硬係有個諗法係唔想我媽一個人做晒3個人家務，結咗婚仲搵多個人嚟要媽咪服侍。有時索性好似火絲你講咁，直接搵鐘點姐姐上嚟清潔，大家舒服

老實講, 我養佢又得
佢養我又得
兩個返工又得.
我真係冇乜所謂, 唔同模式, 最後都梗有方法就到.

咁呢個的確係我口快快講錯.
係我養佢又得
一齊做野又得
冇乜所謂. 講真, 香港邊有話餓得死人.
一日食一餐又唔得, 一日食兩餐都頂得住ge.
西人午餐, 真係一個三文治就算

岩既 但其實講到尾你都係以前窮姐
講到咁大聲都係唔夠樓主屋企多銀兩 人地就係靠屋企先可以好似依家咁on9 你就係無得揀先要自己堅強 唔係你揀 係你無得揀
佢仆多幾次街都唔會死 睇佢講野有d幼稚其實唔應該做老豆住
但唔覺得sales仔你又好威 睇落你都係窮撚黎

樓主我係你就收皮先... 唔個米貴人地話得你岩
你根本唔知環境係點.. 平時做咩野都唔洗望價錢？

佢要面 輸唔起囉

份工無穿無爛就好

咁又公道d講, 人地亦都無話自己唔係窮

超, 係呀, 香港會餓得死人 ?
我未驚過, 到時睇下點

btw, 我唔係樓主

二石巴打似乎好有共嗚下咁喎
我仲以為得老納係咁

.
點解可以腦補到咁 .

睇下點 ?

食飯前仲話hurt唔到既

講真
上面嘈左咁耐都係為錢
條港女話自己FG 24K
之後屌鳩啲人唔比禮金

講真 你要靠條仔發達真係好行夾唔送 兼送多句祝你好運

但普遍港女心態係
自己就揾唔係好多 就期望嫁到條佬之後唔洗做兼享盡物質生活

條女揾到 / 無咁港女大不了咪共享收入去營造大家既未來
耐唔係要求人地去先建造未來要你只係腿張開去加入人地既生活
人地要分享比你就自動波架啦
下下攞錢去討論根本無結果

係呀, 好那hurt

超, 咁大家睇法唔同.
咪試下睇下點 .

我讀定法律幫你免費搞離婚啦不如
一場巴絲想幫你慳返啲離婚律師費

你係先好

有興趣同律師做朋友，食餐飯ok？

連放工後嘅娛樂都冇埋 仲談咩生活

連登真係變
呢d 垃圾港女竟然係連登可以開到三個post
由得佢係度鳩up 先好野

嫁咗人
所以更加明白貧賤夫妻百事哀
例如
同老公嗌交唔撚想見到佢
你屋企兩房一廳起碼可以分房訓
屌你住劏房 個老公都係要瞓街
其實請工人係最好
鐘點阿姐有好多野都做唔到
都係要自己做

其實大家喺度互屌為乜呢？ 每個人諗法都唔同

頭先諗左陣
真係諗黎諗去都搞唔掂30k點咩三頭家

Mpf 1500
租金 10000
條女家用8000
水電媒電話上網2000
外家家用2000
保險 2000
(已經淨係當你得儲蓄人壽冇危疾)
你自己交通洗費得返3000幾用

全部人得你一個自己覺得夠
理財大師你咁鍾意叫人計數你計俾我睇吓

我仲要係全部已經計少
冇計你非經常性支出
或者突發要用錢嘅時候

Sales佬話齋
你老豆有冇比禮金你阿婆?
你阿婆係咪賣左你老母?
重申 禮金係條女袋?

月入100k先好結婚

Btw 你個30k 淨計男方，好撚野

我真係想知你既付出係唔係淨係晚晚比你老公屌

仲未講其實你自己屋企總收入有幾多

屋企一個人搵錢
你話你成世人會好健康
唔會失業 唔會突然之間大病返唔到一年半載工嘅話
OK我支持你

食菜肉唔洗quote我
我唔會覆你既任何嘢

我完全唔明屌鳩一個男人唔願意比禮金有咩問題
唔想比禮金嘅男人就一定係縮骨
呢個係唔需要討論
婚禮開支有好多野可以節省
你可以唔蜜月唔影prewedding
餅卡 回門豬 禮金 係一定要有
條女自己無所謂 都要顧住老母面子

當你搵到40k以上 你就會覺得單身係件快樂事

如果渣股易無哂錢
條女一定走佬
條女自己又無本事
一定要靠條佬

上面呢啲人話月入30,000一個人都唔夠
我又唔同意嘅
咁又太誇張
一個毒撚係屋企打下機睇戲唔入戲院淨BT
又唔出街食飯洗得幾多
你話有一啲奢侈玩意就另計

首先, 你上面加埋重淨4500.
你水電媒用左2000.
交通駛費, 我當你真係交通駛費, 過海來回50蚊日, 一個月返22日工, 就1100蚊.
重有1900蚊淨. 呢1900蚊放返落家用 (我假設你家用=兩份駛果舊錢).
你家用變返 9900. 我當屋企每月加多1500蚊雜費, 都重有8400淨.
呢8400, 再減返2000 比屋企家用變6400. 每人每日都重有百幾蚊食飯.
就算你餐餐出去食, 早餐一個包十幾蚊. 淨返每餐起碼每人都重有40蚊淨. 而且, 你唔會餐餐出去食.
莫講話去街巿, 就算去百佳, 廿蚊求其買pack 肉煮熟佢食都夠一餐.

要計, 實計到架喎. 而且上面只係約數.
咁講真, 係辛苦架啦.
我神早同我條女講左, 三皮養家, 係咁玩法架喎.
況且, 我亦識人, 所以租係唔駛一皮

咁我份工, 正路都唔會比人炒ge.
慢慢跳pt 慢慢搣.
好彩咪有職升, 唔好彩咪逗max

你唔使俾家用你老豆老母?
Ok fine 你可以話我老豆老母養到我咁大
比我出去讀書我唔打算俾返錢佢哋
你實戰去百佳買餐餸俾我睇吓先呀

我捍衛我老豆老母應該要有嘅禮金
都要扯上港女
我堅持唔肯比禮金嘅一定係黑心男
佢無考慮將來你係外家嘅地位
一句嫁唔過

個個禮拜同人飲酒請人食飯餐餐一千幾百每個月都仲有淨又要同你講咩

使撚好似你咁左計右計ff自己無返咁多錢就生存唔到

咪掟左二千落去.
講真, 真係嚮出面有頭家, 家用一定比少左架啦 .

港女睇清楚

一定要equip好自己
你有樣有身材有學歷有份有career path 工作
爭取多啲機會識一班有條件既男人
Screen走黑心男
林鄭月娥 陳方安生 都係讀書個陣識到老公

但我依家教人努力讀書呀
無錯啦下話

你都on柒鳩，我老豆老母可以唔撚生我出黎唔撚供我讀架。
食得咸魚抵撚得喝啦，你第時d小朋友係唔係會將佢地當生財工具？定係一夠16就掉佢地返part time再將全份糧比哂你再同佢地講：「我養得你咁大我應撚得。」咁啊？

要人尊重你首先學下尊重人先啦八婆，唔係肯出錢就大撚哂架

同埋我都講咗啊我要享受物質生活嘅話
唔會揀結婚囉

屌你以前生日收幾份禮物
情人節有花收
餐餐大魚大肉
IG哂下命幾爽
宜家 基於我老公嘅錢等於我嘅
我嘅等於我嘅
我唔會用自己錢買返俾自己
由於無嘢好post既關係我ig都摺埋

所以我成日同老公講我地係真愛

係唔係讀緊書已經要鎖住d二世祖呀屌你老母

香港真係多撚謝你依d女人

真愛「錢」呀ma屌你老母

輪到你咁激

照計呢種思路港女應該會屌你無上進心

咁呢樣野我又唔會賴港女, 我的確冇乜.
但係同樣, 我連呢樣野都同我女友聲明左. 佢好清楚我條path 點行法

出去食一般來講貴過帶飯.
咁預條數果陣, 你出去食計得掂. 你多d 帶飯咪慳返d. 咁當然, 冇可能餐餐煮大魚大肉啦.

11 12 sales佬你係咪揀啲就嚟過期嘅免治豬肉
我早幾日去都要15 16

我從來唔會聽男人同我講啲乜
我只會睇佢做啲乜

黑心男就係成日同你講為咗我哋將來要點點點
無限放大
所以而家要慳呢樣個樣
其實就係要掩飾自己既孤寒
男人講呢啲係噪音
佢係鍾意你嘅辛苦自然慳落自己度
都唔會慳係你度

佢的確係冇
都話理財唔係淨係諗節流
要諗埋開源架嘛大佬

一個女仔如果唔equip好自己

唔學打扮
讀書又唔好
可以選擇嘅對象有限
無份好career path既工
自己又懶唔想返份19工
又就嚟30歲趕住出貨

你最後只能夠揸頸就命
嫁俾渣股易呢啲媽寶
呢一世幫人湊仔換取長期飯票

internet最大問題係乜水都可以發表偉論

依d係為自己，而唔係為搵飯票架傻閪

你fucked up 左自己人生就咪撚拖埋其他人啦

講真, 都未必會生啦
湊咩仔 ? .

同埋我唔明, 媽寶在何處 ? 印象中我都好似冇提過我老母 ?

其實男人聽呀媽話就係媽寶
咁女人聽呀媽話要幾多禮金就要幾多禮金，點解唔係群腳女？
做人真係唔應該雙重標準

同埋講理財
好簡單 理財唔係話你洗錢少就叫識理財
你要學識點樣錢滾錢
你如果個個月清
你可以剩低幾多錢
咁少錢你拎去投資有幾多回報?
你話玩高風險牛熊證嗰啲我冇嘢好講
所以我咪話理財唔係講點樣節流
開源都好緊要

咁撚樣人地叫孝順，叫報答養育之恩，你識條撚咩

做男人乖乖比錢啦

冇人講過話一定阿媽開幾多禮金就要比幾多
女朋友係呢一度就發揮功用啦
通常阿媽開100,000
在考慮埋自己條仔能力
酌量減啲囉 好多阿媽一開始都獅子開大口架啦

仲有
我不嬲都話如果大家確認係會結婚嘅
女仔應該一齊儲錢
係果條友自己揀個港女唔肯儲錢
覺得唔甘心喺度怨
話你禮金on9我先屌佢姐

其實我都好同意.
不過冇錢淨就冇得投.
咁的情況下都要節流

其實就係講緊無得剩點解唔搵多d
根本錢就幾多都唔會夠，你幾多個人洗都係咁講

我一直都喺度講緊呢樣野
到點樣唔夠使諗方法慳果1000幾百
咁不如搵多啲重實際
幾叉野我都唔知可以點投資
買一手股票手續費都蝕俾佢
一係就月供股票
無 諗唔到了

以前係舊登都有結婚post, d巴絲都係分享結婚前後既生活同埋結婚點樣搞儲幾錢洗幾多錢等等既野，d絲打都好識做咁同呀媽講收少d. 我記得好似有個話男友有家底又搵到錢，個老母想收成球做禮金

搵到, 我神早搵左啦 .

報答可以個個星期飲茶架啫
講到尾都係覺得錢=親情

好女人應該係咁

仲有
班友成日話我以色侍人 能得幾時好
喂唔通我自己唔知女人青春有限呢
我比任何人都清楚啦
我宜家唔港女 四五十歲個時重有無人理我呀
無囉

做女仔 平時食飯有人請
管接管送 努力工作
慳慳埋埋嗰啲拎去投資
學下期指 股票 點樣錢滾錢
就算搵唔到好男人 都有老姑婆本

所以話有風唔應該洗盡利我係強烈反對

正求通常都係大你嘅啫
我知咁講有人話我物化女性
係老一輩的確覺得禮金嘅價值等於個女嘅價值
你將來做人老豆
你會唔會想自己個女婿俾幾千禮金自己呀甚至唔俾

嘩高呀....

我再舉一個我自身例子啦
嗰陣時我幫公司拍左一段片
第二日我上司已經同我講搵得你拍片你升職都快啲
喂大佬你唔好同我講話公司係睇到我內涵揾我

另一個男幫公司拍片
全世界都知佢做嘢on9嘅
但公司唔炒佢不特止仲升職

呢個世界係咁撚現實架啦
話外表唔重要嗰啲算吧啦好冇啊

我不嬲都話sales佬真係好了解女人心理

相向， 我愛男朋友都唔會想佢慳自己而幸福我

咁我嘅幸福唔就係建築佢痛苦身上？

琴晚我咪講咗囉
我啲friend問我點樣先溝到仔
我都係話去搞好過樣架
佢哋又屌我物化女性當自己係雞

事實就係咁
搞掂個樣嘅好快有男朋友啦
Master m phil都讀埋 好有學識架
屌 咪又係無仔

重有對眼生係頭頂識男人有咩問題?
我家陣揀老公唔係求其揾個sex partner
我又唔係嗰個ibanker咁順眼就上

以結婚為前題去拍拖先係呢個post 既重點
都25以上既港女啦 時間無多
有幾多時間同班黑心男hea?
有條友話我約條女出嚟攝時間唔係諗住溝架喎
屌你唔好晒人時間啦
你自己都話女人青春有限啊
醒下喇 女人既時間比男人寶貴得多
約你出黎做朋友個啲全部都係虛偽

大把啦屌
樓上有人gogovan
Uber都得架

成撚日話我係無腦港女
仆街喇
阿姐我考HKSI paper 1溫左幾個鐘咋
FRM我夠有考囉
不過fail咋嘛

話到自己理財大師咁
頂唔撚順真係

祈福黨先最好笑喇係咪呀
我直頭有務感禮金男啲金句會上新聞

記者朋友 我係火撚滾姐呀

咁撚大個人，都唔撚清楚男人最貪心，女要錢又要
男女都有私心啦你又攞黎講

講左咁耐
你覺得自己算唔算係一個好老婆
你又有咩貢獻

我咁都唔算好老婆?
未結婚前我擺明就係末期公主癌
煮飯洗衫底褲都幫佢洗撚埋
不過對男人來講
個老婆自己搞得掂自己
唔俾麻煩佢
已經算係好老婆

我份工冇得outside work. 而且時間不定

extra 收入, 間中踩多一兩更就有

渣兄 你真係好Q蠢
你條女當你飯票梗係會對你好喇
你對你老細好唔好? 唔通會呼呼喝喝
唔係見你份工夠穩定會同你結婚

你試下講我失業喇
搞唔掂 都係搬返去同奶奶住喇
以後食飯生活費AA制喇
外家你自己養返喇
你自己都知結果會點喇
條女唔係愛你結婚
係結婚=長期飯票=唔洗做

我老公囉
手機唔俾有男人contact架
有男人whatsapp 你咩
自己拎左我部電話去廁所覆條仔
能夠做到咁
我重唔係好老婆?有幾個女人可以做到?

搞得惦自己就咪撚洗男人錢啦
末期公主癌都夠膽話自己係好老婆
你都幾無恥

現實太殘酷啦
佢哋唔想面對
我老公都唔係話定期定額俾錢我
係一份心意囉 俾我買下自己鐘意既野乜都好

屌
講嚟講去
有扯到去現實=錢=女人都係雞

我講左
老婆唔係必需品嚟架喎
你覺得娶老婆唔化算
咪成世單身囉
又怕寂寞想要真愛
又唔付出

Music !!

會有咩點
你自己圈子d人係咁唔代表其他人係咁
唔好自以為事
你咁都唔撚明

大家唔好嘈啦，當打和啦

我夠知現實係殘酷
但係我老豆老母唔會相處到咁樣

你想追我？
係咪要講明曲

其實
講到講到港女咁唔抵屌嘅
睇唔到點解要結婚 不如叫雞好過

你咪唔好溝港女
唔好做黑心男浪費大家時間
又要溝女
又要拖住人三五七年唔結婚
呢啲先係我主力要屌鳩嘅

點解會想港女改變自己心態
你唔搞我 我唔搞你
河水不犯井水

屌
我又諗翻起嗰個月入五萬
啲女見到佢就濕哂個條友
大家上網萍水相逢
下下就講唔掂數就要出嚟隻抽嘅
喺度吹下水算啦 見黎做乜鳩

借問聲閣下父母係點相處
你老豆有冇俾家用你老母
你老豆有冇比禮金你阿婆

食飯就曲

不過老實我唔介意多個律師朋友

拎啲清朝人嚟講

我淨係問話唔應該比禮金嗰啲
你老豆有冇俾錢你啊婆呀
咁其實好簡單咋嘛屌你
問你老豆咪知點解要比禮金囉

我唔係想追你
只係想約你睇下板同zip時間
我份人心直口快
廢話唔講，主睇波腰籮腳
AA（大波可我請 ok?）
絲打有無興趣

曲

屌你老味笑撚死我

我的確識人讀我本科入咗律師
但真係極少數
我估我老了太遲了
你仲有乜行業嘅人想識

我都係覺得唔應該畀
外國以前婚禮一直係女家畀
不過而家大家生活艱難通常都係一半一半
傳統呢啲嘢喺適當時候就要改啦

冇啦
我老母份糧仲多過我老豆
我老豆好孤寒
禮金用阿嫲d錢，比唔起禮金

我要E Cup以上先請的唔該

我夢想係好似老納咁食住狗肉打老婆

你說服得到你阿媽嘅
你咪gogogo
不過當然
我都聽過好多其實係女仔自己拎錢比阿媽嘅

AA 係 cup size or 食飯兩份

咁你請都可以了
我都聽過話
「我唔鍾意大波，D就夠」
佢話 C先叫有波 E 先算大

係 通常大到一個地步男人唔太介意唔靚同順眼就可以

咁你都覺得
你老豆唔俾錢你阿媽係好孤寒
咁你係咪將來好似想你老豆咁呢
你個仔大左覺得你好孤寒呢
其實唔多唔少俾啲扮吓嘢會唔會好啲呢

屌你個假膠
認真討論你過主好唔撚好啊

嘩！！唔撚係真係咁多大波絲打下話！？
咁我請呀老虎當埋條底褲都請呀！！

同老母炒過下
都未結

不過 我同佢唔係超級親
一方面單親始終佢有一定嘅養育之恩
但呢樣嘢唔可以綁我一世
去到大學就已經自己賺學費生活費
同埋佢一早回流咗香港同我家姐妹住
得我一個留喺美國 啲價值觀差太遠

男朋友問我點解儲得咁少
我心諗你讀書時住屋企屋企人畀你學費梗儲得多

你條港女信唔信我大振雄風一掌打到你入深圳人民醫院

做律師，要pcll
可以入pc既，除左唔接受second degree既llb就係JD, 後者學費洗起碼30幾個，做solic仲要實習兩年，絲打你undergrad讀乜野？

如果你唔想比禮金
另一個方向
條仔係鬼佬嘅話都唔使比架
鬼佬直情係家用都唔俾
但係都係果句啦你阿媽接受到就得

英國文學
Post grad 都係
入唔返本行但入咗 IT 做 BA

真係有E Cup 咁撚堅？

你話畀咗之後送返禮 買乜乜卷 我都唔識呢啲嘢
當意頭我都ok
但獅子開大口
覺得養大我就應得我就覺得過份
唔鍾意覺得畀人賣呢種感覺

卷就兩種
一係餅卡 通知啲親朋戚友話你結咗婚
大量買30幾蚊一張
視乎你有幾多親友

二係燒豬券
以前啲人三朝回門嘅時候會斬成隻豬嚟食
而家唔興 變咗派卷

有興趣上esdlife睇

囍餅唔係男家買咩
之前好似睇過

呢個就睇你娘親想點玩，佢收到禮金都係打返d金器俾你，咁如果無左呢個環節，咪就淨係得一筆佢出既錢買金飾俾你做嫁妝。
姐係其實你老公既錢經你媽轉落你度做左較固定既資產。

人會進步，社會都係

樓價20年都升左89%，講返轉頭做乜撚

咁你本科係咩

咩行業既人識下都無乜所謂

AV呢

半隻it 狗

仲有過大禮呢
喂其實成個結婚環節所有野都係on9喎
我都睇唔出有邊part係實際用途
咁結婚係咁

Sorry lot
讀我呢科出嚟做乜都有 搵到唔錯人工嘅工算係咁 我啲鬼妹同學有啲都係做 Starbucks 嗰啲一直搵唔到乜工

都唔想搞
影 pre wedding. Banquet. Honeymoon. 搞掂啦
其他嘢都可以唔要

講下笑姐

過左去幾耐？

好耐了
基本上美國大

咁同女同事傾公事點算
AV都唔比睇會唔會過份左少少

Sup nigga

聽日繼續分享黑心男同男人心理
訓先

上落平安都可能得

認真Share，求解答

曾經見識過有個男仔，拖咗條女八年，
無錯，係八年，但都係唔肯結婚。

而隨住時間嘅流逝，條女更加唔想斬覽，
因為佢覺得而家先斬覽既話，咁就乜都無晒。
即係等於一隻老千股一樣，晨早已經過咗止蝕位，
仲要供咗你十鳩幾廿次股，而家先走？咁咪渣都無！？

但佢無諗過沒有最老千只有更老千，
嗰條撚樣仔真係仲衰過官永義。

後來佢開始覺對到條女有啲悶，就出盡法寶想甩咗條女。
但佢又死都唔會主動講分手架喎。

即係會叫條女喺佢公司樓下等佢收工，
然後特登放飛機令條女食西北風等足佢四五粒鐘。
(係四五粒鐘，你無睇錯)

又或者行行下街掉底條女再熄埋電話，
然後話佢死蠢唔見咗佢唔識自己返行返屋企架咩？

之類咁啦，同啲濕鳩公司焗你自行離職係無乜分別。

而最激係有一次條仔被發現偷食，斷正，
佢都仲要惱羞成怒大聲夾惡咁鬧返條女轉頭：

「你做乜要篤爆我！？好叻叻咩咁！？
你唔篤爆我咪無事囉！而家感情又差咗，交又嘈咗，為乜呀吓！？
我講大話無錯！你拆穿我係你錯呀！」

真係屌你個老母西啦。

但問題係，條女就係咁都唔撚走。

你話真愛無敵，陪佢高低起落，咁當然係你好好。
但問題係，而家呢種純粹完全單向兼另一半個心都唔喺你度嘅，
根本就唔係乜嘢愛，而只係犯賤。

我開始睇唔透，究竟係因為條女好好吖，
定係佢根本就係enjoy呢種痛愛呢？

呀~~~~喜歡你待我薄情 喜歡你為人冷酷
若是你也發現 你也喜歡虧待我
我就讓你永遠痛愛著我~~~~~

唉.....

我認為無論男又好女又好，
如果所謂愛一個人係可以愛到連尊嚴都無，
即係綠帽慘笠，仲要幫人養埋個便宜仔呀，
俾死賤男拎錢叫完雞再返屋打鳩你都唔走呀嗰啲。

你連自己都唔愛自己，邊個會去珍惜去愛你？

再退一步講，或者唔排除有人真係鐘意聽容祖兒，
即係唱住痛愛咁愈撚墮落就愈撚 High

每人鐘意既嘢都唔同，
我地唔鐘意係咁啫，人地未必唔鐘意係咁架，
或者佢地咁係好High呢，Right？

但總之，我就真係真心唔明。

我睇唔透

P.S. 條女前田敦子咁上下樣仲要識煮嘢食嗰種嚟，唔會係無得揀的。

自己都唔完美
冇可能要求對方完美
對方都會為頭家有所犧牲
冇可能自己硬要求對方哽哂所有
可能唔係最愛 但可以點 唯有向前望

我點解咁唔鍾意靠男人
係因為我好怕人情債
對方對我越好
我越冇法付出我就越不安無助
寧願唔欠人
明知有肯心甘情願幫我 但我都寧願婉拒對方好意
係因為怕自己還唔到
我估呢個係我同火撚爆姐最大分別

受騙的那個 比騙徒更混帳～

二媽早晨

早晨呀巴打

最估唔到既係 港女 同 男權主義者 咁夾
真係第一次見

我覺得 禮金 人情係要比既
三萬幾 兩條友真係唔係好夠駛

一個 將閪當八達通咁用
一個 十個女人十隻雞
唔駛咁極端掛
人係自私 但唔係得0 同 100 ge

宜家生活艱難
如果無父幹既
大部分結婚 都係公一份 婆一份 ga la
唔見得有咩問題

我嬲果條友係因為
明明佢自己條女就係將西當八達通咁用
話我老奉 你搞笑?

我都話結婚你可以諗縮數
例如新娘化妝或者早拍晚播
呢度都幾皮啦
諗住唔俾禮金同唔俾人情

所以嗰個咩食菜肉見到你呢啲
你即刻走出黎話約你食飯做朋友囉

心照啦屌
記住呀
男人約到你出嚟嘅都係想溝你
又唔見佢約sales佬
一睇就知sales佬好傾啦

連登教母係咪 ?

我呢啲... 即係邊啲
蠢? 但我唔易食喎

你講明你唔靠男人
已經夠喇
睇返我上面嗰啲黑心男教義

我同sales佬之所以夾
因為我哋兩個都係咁坦誠唔造作

所有男人係咪都係識親你就想屌閪呀
得佢夠膽認係
其他人就喺度好虛偽咁樣講
識多個朋友咋嘛
(If人哋有男朋友/未婚夫/老公)
班人本身冇朋友㗎?
要靠網上世界/周街識朋友?

唔好扮嘢喇你班臭男人

好啦我又要講下教義
黑心男終極目標
想唔使用錢就溝到條女/老婆返黎

條女最好係
樣唔差 有啲人追
個性獨立 唔會比麻煩佢
願意AA制 結婚會一齊儲錢
有學歷有份有錢途既工
將來唔使俾家用佢

所以女仔如果一開始已經講到明話
我唔會靠男人架

你只會招來一班黑心男
都唔排除有少數嘅好男人

教主我未結婚之前

啲男人見到我Facebook post乜嘢
就會帶我去食
或者買俾我
(男人老狗走去買化妝品/首飾/袋
只會俾班sales姐姐劏)
又係照買俾我
呢啲係咪?就係溝女嘅誠意囉

跟住有個friend學我
將自己想要嘅嘢post上IG
但冇人理佢
咁你又諗下點解

男人就係咁現實架啦

岩岩識果陣唔通第一句同人講: 係呀，我好想屌你個西咁係女都嚇親啦
咁女人化粧扮靚都係一種虛偽既行為啦

明明喺其他 Post 一有狗公 Flirt女，
又或者啲女明明已經有男朋友，都單拖被其他仔約出嚟嘅話，
早已經俾人屌柒咗九世。

點解呢度反而又好似有人會信 just be frd,
乜純友誼飲杯嘢聽下音樂.....

呢個我都真係絕對唔撚信！！

講啱傾，隔離街口個地盤佬可以一齊煲煙劈酒屌媽拆蟹，
老納仲可以一齊食住狗肉打老婆添，點都啱傾過啲女人啦下話。

咁點解你周街問陌生人拎電話一定要去問啲女，而唔去問條地盤佬？
咁點解你唔撚好去約老納出嚟飲五糧液？

一嚟就屌西能又講得誇啲既，
但單拖咁樣去約女識女法，其實真係99%唔會話完全係好單純囉。
問心嗰句，個男人點都有啲嘢架啦

你試下你欣宜咁樣我睇佢下次仲同唔同你啱傾聽音樂飲下嘢 be frd子

其實咁樣有咩問題
我只知道做兵從來唔會有好結果

洋腸match d咩？

其實係咪真係有絲打有36E?

你一開始唔做下兵
何來有機會做將軍呀

呢個認同
慢慢關係越黎越close, 付出既先越多
一開始畫隻cartier俾佢，到後尾真係買隻cartier俾佢咁就岩架啦，一開始就送送送請請請，去到後期你只會送更多請更多，當你送唔到更多更貴，或者變化唔顯著，佢只會話你已經唔係好似以前咁，又或者屌你無上進心，更甚佢可能只係無更好條件既男人approach, 一有就即刻飛起你
呢條rule我相信係reasonably applicable to every woman

所以嗰啲咩港女鍾意去clubbing食洋腸
真正嘅港女根本就唔會考慮鬼佬

將軍都係兵，只係升左職既兵

鬼佬
講食飯
佢哋係唔會share食物
結婚後去百佳都係AA制
總之所有野都係計得好清

從未見過當兵有好下場

直接咁講，我係溝你。

我唔會做兵或者做乜Q生人霸死地既契哥契弟
一係你就做我女朋友，一係你就拒絕我
我就算真係失敗都要衰得轟轟烈烈

男人，一定要似返個男人

我老公成日都搞笑話自己係將軍
管理住一隊兵

十年大將軍果個都做唔到人地男朋友
一係做皇帝，一係做男神
將軍呢d野唔上唔落玩死自己

無啦啦大家三唔識七
你搵我出嚟做乜嘢啊問心
就算我當你真係想識個律師朋友
你識黎做乜嘢啊
咪就係想以後有免費嘅法律意見囉
呢啲唔係黑心男貪小便宜係乜嘢啊
做朋友喎 虛偽

或者做個有將軍咁勇往直前既皇帝都OK既

好簡單咋嘛
都話一睇sales佬就知你夠好傾啦
係到而家我都仲未見到人約你囉
點解?
連做人上網都唔可以坦白
仲係要咁撚虛偽
你係現實會有幾好

車 手錶 相機
男人三寶

嘩屌真係聽到都濕濕地...

Hey! Young Man!

所以有啲嘢講到好白咪就係核突囉
但係現實就係咁
冇人叫你面對面咁講個現實出嚟
化妝扮靚係要迎合虛偽嘅男人

當左自己係雞
黎得既 當然係嫖客la

好彩你唔係送比 火姐
如果係既話 你已經變左 黑心男

你講到好似好熟咁
未聽過會AA
通常係講好一個負責一樣嘢... 租水電買餸ETC
不過鬼佬
接受唔到心口有毛
鬼佬普遍比教污糟....
會係有風度... 真啲... 某程度上
但佢哋鍾意"東方人"樣... 鳳眼...濃妝...肉地..TANNED
話就話偽ABC... 做唔到真.ABC

我一個好close嘅friend條仔係鬼佬
一人負責一樣野同AA有乜分別呢

自己買得起自己買啦
禮物係講心意...唔係物件價值
好想要嘅自己都買咗 買唔起唔會恨
反而貼心小禮物先最窩心

佢地唔係興一種叫manscaping既野既咩，聽講鳩毛都自己剃埋架喎
仲有，亞洲男人都一樣有人心口有毛

我大部份同事鬼妹
都有幾個男同事... 之後公司多啲鬼仔
同埋我真係日日見
我估呢方面我會信自己多啲

不過唔排除每個地方鬼佬唔一樣
聽過意大利佬好狼死 法國佬好咸濕 德國佬好悶
呢啲都係聽返嚟

鬼佬鬼妹都會 TRIM...
好彩暫時啲EX同現任都冇人心口有毛

我本人自己從來都無encounter過黑心男
我一開始已經表明左係咁嘅格
佢哋點會夠膽黎惹我
我所講嘅黑心男case study
都係其實from 我啲friend

你咁樣好快會有巴打約你出去食飯

仲有啊點解要請你食飯
你付出左啲咩要人請你食飯
首先女人嘅時間比男人寶貴
其次 我裝身個啲唔係成本?
化妝 base 粉底 碎粉 胭脂 眼影 眼線 眉筆
平時保養品唔計
呢啲唔係錢?

反正連登個個都係神人精英級，咁唔差在啦。

小弟通常都八九萬 (打牌自摸嗰陣)
出入林寶法拉利，馬沙波子嗰啲都係當玩具玩下
身高183 屋企幾層樓，市值都唔係話好多，四千萬都未夠 (無講大話，真係未夠)

如有絲打有36E
be frd子 睇下板 OK?

(P.S. 主要都係因為啱傾想傾下計同聽下音樂)

先前話睇版攝時間嗰啲
真心想知佢哋平時係點樣約女咁巴閉

我都有，之前手痕沖涼前試過剃，但係剃完摸落去又好吉而且唔夠三兩日就長返，結果決定以後都唔搞啦

咁絲打係咪真係有36E ?

基頭四 Rest in pieces....

皮膚天生靚, 夠白滑就唔使搞咁多嘢
簡簡單單, 整整到眼就都已經好多人追
一白遮三醜係真

我買埋買埋見LIMITED EDITION 又買. 成個櫃都係都冇乜用過

佢啲GAG 係鴻福郎LEVEL
點解好多人話係佢啲文嘅FANS

扮靚都可以問我
我試過出街三唔識七
有條女問我點解你可以咁白滑 係咪四川人
當然遺傳係重要
但紫外線係對皮膚既最大敵人
一定唔可以囇太陽
內服就維他命C同caudalie葡萄籽
最少白一度

女人
投資係自己身上永遠唔會蝕本

sorry 啦..
等緊個濕鳩客覆機發牛抖ing, 上嚟廢up吹下水咋
（其實鴻福朗應該好過我）

利申冇睇過你個故
講乜㗎

竟然....竟然用電流推動都可以去到呢個地步！？
係完全境界！？！？

內在美比較長久

維持一段關係係要靠內在美

嗰啲話咩最鍾意女人唔化妝啊natural Beauty嗰啲算吧啦
女人一定要識化妝
唔係淨係講溝仔
對你事業都有幫助

小小作者一名，不提也罷

唔明你講乜戰鬥力同乜叫5萬匹
點解大家都咁鍾意同人比
有人話化妝好大手筆
我一講白滑唔使點化妝就有人衝出嚟話自己白滑
我寧願瞓多一個鐘都懶得化妝落妝
我個人認為同自己比 最緊要問心無愧
不勞而獲, 話靠外貎得到嘅 我冇乜興趣... 亦覺得唔長久
但求死時冇欠下人情債
唉.. 都係早啲瞓
講得太興起...唔夠瞓對皮膚都唔好

係
所以都會好簡單咁化
港女好似啲妝比較濃... ABC 就更加...

新娘化妝千祈唔好幫襯外國嗰啲
定要搵返亞洲人幫你化
如果唔係......

有FRD係澳洲讀幾年屎片返到黎
咪又係毒撚一名 呢期扎左成日出status暗示自己做左leader 好噁心
有時溝唔溝到女睇個人 有人窮到褲穿窿咪一樣輪住換女

著衫都有人教過我有乜技巧
好好運用本錢
間唔中一兩次就夠
男人好好記性

要成功駕御火滾姐的話，
我相信必需達至一百五十萬匹的反物質境界

有時出街見到D女人襯得好靚 唔係淨係靠露
著咩衫都要夾人

我知我咁講又會有人話我當自己係雞
但係男人係唔會知乜嘢係Fashion
佢哋淨係識得分少布定唔少布

剪頭髮都係
都係搵返日本人/韓國人剪..

無，你幾多萬匹都無用
因為佢係用一個俾你食住既樣黎食返住你

有技巧嘅

好似話若隱若現最好
恤衫, 識著都可以好性感
裙, 一樣

少布一定係eye-catching
但唔一定impressive

你哋究竟講緊乜

白色恤衫當裙著咪好性感囉
不過只限係屋企同埋關係係成為情侶而且已經有過性關係既情侶

有啲白恤衫啲領開得幾開 CUTTING 又貼
窄裙啲叉又高
其實都幾易走光

不過走唔走光, 當然係控制之內

所以咪同你講屋企限定

偶爾都要 show 下嘅
性感而不淫地
佢哋記得你有身材 同件衫易走光
就會好多人望
唔使好少布唔使露

同火姐公然約炮

希望巴打條J今晚唔使變成強者碎片

其實對男人嚟講點為之性感而不淫
似乎幾高難度

摟屌裙果d咪淫

首先你唔係我女朋友，所以唔想請你食飯

其實本身唔淫係你哋啲想像力啫

具體少少？

十分贊同 明知會衰 等自己死心 好過事後後悔

Sales老婆係靚女
你地幾歲結婚？

反而想知咩ibanker得月入五萬咁少

定係做ops/IT都話自己ibanker

唔少啦講真，你當而家真係個個會考三十分月入十萬身高183cm 以上咁好景咩。

我識人做私人銀行都話兩年無加過人工花紅
係啲樓同租升咋嘛

呢張酒樓招聘，都係近呢幾日貼，
以連登精英人均收入嚟講，
班酒樓部長做一年都未必夠佢地兩個月

香港地，發達容易，搵食艱難呀

話得自己做"ibanker"，我當係做IBD
想講fresh grad個offer都>60k 一個月

利申: 行內人

嘩，原來連fresh grad都咁堅。
我真係細路仔唔識世界

我都話嗰條友
爭在未空手打熊人同出公海殺鯊魚
上連登 勿認真

你係咁有貨
洗俾錢去speed dating 溝女咩

你可以堅持嘅
唔付出都可以有女朋友
又唔係叫你請佢去吉地士amigo

我想返香港試下玩
未試肻
呢邊興交友 app 但冇乜聽日 speed date
想睇下啲人係咪當我人要剩女會係乜嘴臉

高質男那麼肯定係唔會去
除非你去攞啲比幾千蚊入會
再一對一見面個啲

黑心男既目的
唔使付出最快嘅速度搵到女朋友

有咩方法?
Speed dating同交友app囉
所以 自己諗

一開始就問你有冇車有冇樓嗰啲
係低級港女

一個高級嘅港女
From你講既嘢你做既嘢
已經知你咩料

我有乜樓乜車乜工乜學歴乜樣

係當玩未試過啫
好奇係點
唔期待識到乜人

大概係幾多年前？

我就真係從來冇encounter過賤男嘅
賤男都係取易不取難
一開始已經表明自己難度係五粒星
班賤男點會搞你
佢哋係又易溝又唔洗錢

女嘅睇手袋
男嘅睇錶用咩筆
(當你份工要見客)
點樣旁敲側擊
用啲言語藝術
都係要學好耐既

之前又話我啱黑心男而家又話五粒星難

但同時係好合理
低級港女先會玩交友app speed dating
你係高級嘅
一早已經成隊兵

點解你係五粒星?

手袋唔可以做準
好多唔食飯都買貴大路名牌袋
睇換幾密 乜款
靚鞋同褸會準少少 因為多數買係買貴袋先

我諗火滾車既意思係咪佢難度五星

噢睇錯咗 原來你係話你自己五粒星
自膠 剛起身 唔記得你好鍾意鬥

係呀 我好柒呀
點算

佢乜嘢都係會連返去自己度讚自己
下次會記住

仆街啦咁，我乜春都無喎
李嘉誠都有隻citizen吖

我冇話你柒
係我覺得
我哋一開始已經表明自己係終極港女
啲男嘅都仲對你有興趣
嗰啲應該係真心

真心想屌你？

所以嗰個ibanker
同人講到明佢係ibanker
之旅先濕度一地都係水
唉 自己諗啦

想溝火撚滾姐
唔係咁激下話

唔知有幾多人會留聯絡呢
不過speed date 應該睇樣睇波多
應該唔難

係女聽都聽到濕咗
希望佢 sheshe ok

男人會全部會全部剔哂
呢方面你唔洗擔心
只要你有剔對方一定contact你

有冇發現條女當佢長期飯票嗰條友潛左水
係咪我觸動左佢要害
宜家好hurt

想約人食飯出嚟睇版嘅過主啦

雖然我都好想add你tg
但係我老公唔俾
我返到屋企叫我老公add你

信唔信我今晚就大振雄風，一掌打到你入深圳人民醫院

嘩喝！！

%*%]#{**}^{*+{^{%**

其實之所以喺呢個post出現
都係我老公叫我
佢話好鍾意睇我屌鳩啲虛偽嘅男人
揭穿佢哋嘅真面目

為什麼危險

想識你老公
同見下火姐幾白滑大波

老老柒柒其實月入五萬唔算好多

教主教義: 點睇你條女係咪當你長期飯票?

假設你月入30K
1.唔願意同你開户口一齊儲錢結婚
要儲你自己儲
2.行街睇戲食飯所有錢你包辦
3.唔理你能力開禮金
寧願同你嘈都唔願意同阿媽講價
4.租樓都唔同老爺奶奶住
5.婚後唔打算生仔都唔返工
寧願攤大手板問老公攞家用
6.要老公養埋外家
7.婚禮可以節省既開支都唔會同你慳
Prewedding 新娘化妝 etc 理得你死

歡迎對號入座

我問吓我老公自拍一張放上黎你得唔得

重點呢

屌
係佢自己以為月入50,000
啲女會一地都濕晒咋嘛

問咗我老公
佢話最好唔好
咁即係得
陣間返屋企放上黎

ibank份bonus真係好肥厚

blancpain好似13年出左隻呢個系列既新款
43mm in diameter and with nato strap, 如果鋼帶係無diving extension, 我覺得果隻設計靚過呢隻

嗱所以我話三皮野一個人都唔夠呢就係咁解囉
你賺幾多錢都有一個洗法，唔會話你fresh grad 十幾廿k一個月既用法，同你10年後上到位果陣都仲係一樣。

300usd既citizen
但係citizen都俾fc收購左
岩先出左限量兩隻既tourbillion

因為條友堅持自己月入30,000
養得起埋老婆同外家
我先瘋狂追擊咋嘛

調返轉先岩

保證係我本人
保證冇改圖
如果唔係保佑我生乳癌

火姐天生白？？好羨慕

rose gold white gold殼唔會諗diver款, 不過你隻錶外父送就無計
7唔7都係睇你點睇，戴皮帶夏天瘋狂出汗實發臭

呢張係自然光下自拍
保證冇打燈
我基本上由細到大都唔曬太陽
保證淨係著左nu bra無加pad

字都唔識睇？

我問你你所謂既真心男係唔係真心想屌你呀

幾廿歲人仲ff

好羨慕
我太瘦無你咁白

食多啲維他命C
同埋以後唔好曬太陽
美白後天努力一定得

屌你啦
你明明就有約樓上嗰個絲打食飯
個個都見到啦

嗚呀！！！！！！呀！呀！呀呀呀呀呀呀！！！！！！！！呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！！！！！

嗱你話skincare 可以問你我先問
即使我係男人我都好care 暗瘡呢樣野，而最煩既係起完暗瘡之後既印，究竟d印可以點去？有d已經變暗啞，有d仲係紅，最大問題就係飲完酒/做完gym/跑完步果陣成面紅既時候特別顯眼，究竟點樣令佢去得快d?
我唔中意用防曬因為好易塞毛孔

痴撚線連登真係有E!?!!!?!!!
食飯啊絲打！！！半島四季都得架！！
我當埋條底褲都請呀！
我唔食狗肉飲五糧液啦！

曲線定假膠

真心ok?

二媽

你已經講咗個問題嘅重點
點解你去印去極都去唔到
係因為你冇做防曬
紫外線會加深你嘅印搞到一直都去唔到
基本上暗瘡一謝
就一定要瘋狂保濕
個印一形成左 就只能靠你新陳代謝退
人老左 新陳代謝就越慢 就越難去印

如果你係女
紅印我會叫你綠色遮瑕筆
再用肉色遮瑕筆遮咗佢
暗色既印 用橙色再用肉色遮
然後平時做多啲運動加速新陳代謝
加強保濕 唔好曬太陽
冇架啦 通常都要一頭半個月先退得哂

我覺得自己是零

總之
想皮膚靚
一定一定唔可以曬太陽

同埋唔好諗住
室內就唔洗做防曬
Office d光管都可以好毒
我出街一定會化妝

應該係靚女一名

教主要瞓覺啦
聽日返嚟繼續推到1001

搞到有啲想自貼
但怕真心咗

痴撚線post

要有維他命D 喎
我都少曬。唔曬臉 但唔可以完全唔哂喎

隔黎有post話自己人工兩萬，呃老婆得萬幾
做夫妻做到咁

番黎有埋圖睇
唔怪得咁串啦

自悲病發

二媽巴打你一開POST 咁精彩

屌
淨係貼對波就即刻無人屌係港女

貼多幾張 可惜冇樣
不過真係好白

連登真係多垃圾

教主點睇男人都想壞
好男人祇係冇本事壞？

咁我assume所有男人識親我都係溝我是咪正常呀?
有咩朋友好做呀
淨係想做朋友喎 我呸
我強調 只要你係有少少吸引力
(波腰蘿腳whatever la)
男人係唔會淨係想同你做朋友架
因為佢哋已經俾條J控制左思想

呢個世界真係好撚現實啊

你咁樣貼對波出黎
之前係個po屌你個d而家變左想現實屌你啦

基本上結婚就係一個合約
唔俾男人出去滾嘅合約
離婚最大多數嘅原因係咩 通姦

一對情侶未結婚 個男既揾小三
你淨係可以屌鳩佢 實際上你無野做到
但你結咗婚 可以話佢通姦
叫佢阿爸阿媽一齊屌鳩佢
全世界都知佢一個賤人

貼多幾張都得嘅
貼埋樣就唔好啦
我驚即刻有人約我出去食飯啊
屌
唔好咁現實喎 睇內在美喎

好想睇
雖然睇完應該會唔抵得

佢對好男人既標準好高 基本上無自我係做佢口中好男人既第一步

但係其實有一樣野真係好緊要，對你好，但佢係咪真係不論男女老幼都對個個都咁好先？如果段關係開始前佢都只係對你一個好，咁佢其實都只係用好黎包裝壞既自己 女人比男人敏感得多，佢對你好如果只係想換取一d野，例如上床，例如拖你出街好威，例如其實係想溝你個姐妹，呢d其實女人係感覺得到。如果佢真係一個generally and genuinely nice guy, 你係應該見到佢對個個都咁好，但呢d人，你真係會同佢做朋友就算，因為做佢朋友已經可以接受到佢既好意，唔需要成為有壓力既女朋友甚至講一生一世既老婆。
或者咁講啦，暖男係無女人會唔中意，但係中央暖氣果種，女人係唔會要佢，壞男人係拍拖後而只為女朋友變好，先係女人要既野。

好奇咩？ 不過你依d女人我唔會溝 唔會過人世
淨係想屌囉 係咁現實架啦

你唔溝我可以點樣屌我?

姐係佢意思係食過就算唔會同講d咩將來同責任，最緊要食到

係 食過就算

你地兩pair係咪想玩換妻呀
係就自己telegram com掂佢啦 唔好係度flirt唔似flirt, 傾計唔似傾計咁

你嗰張咁細 臉尖尖
應該都好靚

個ibanker話想現實約我出黎
話我唔出嚟就係鍵盤戰士
我想問 咁而家我唔肯出嚟係咪好合理先
早知我就一早自貼喇

好好睇喎

我老公話 佢又無問
你已經自動波send晒你老婆嗰啲相
想點
我老公就梗係覺得我靚啲啦

圖呢

所以我咪話
太快有男女關係嘅
又係死
女人一定要吊癮
一定唔可以同居

你add佢佢就會自動send俾你

岩
不過我d朋友叫我唔好以已度人
點駁佢地好

今日開始想講下搵食男
黑心男講到有啲厭

黑心男我係冇經驗 搵食男就唔少
搵食男同黑心男嘅分別
就係搵食嘅會好捨得洗錢係女人身上

可能第一次見面
就已經買個皮幾野嘅包包黎見你
食飯呀所有乜嘢都一定係唔使你出錢嘅
點解佢哋咁捨得洗錢
就係因為佢哋要係最短嘅時間就發生男女關係

佢哋咁多閑錢 叫雞都得啦
點解唔叫雞?
一嚟叫雞冇感情
二來覺得叫雞污糟 日日十幾個客
三就覺得有征服感 叫雞你唔會有征服感架嘛人人都可以上

其實而家香港啲女仔都身材都唔差
腳又幼 好多都收埋收埋但都有啲料
但點解我見有B 都令人好興奮咁 C 就流哂口水
火姐D就個個狗衝

咁唔使錢溝女又比女人屌孤寒
洗錢又比人屌搵食男 好難做bo

所以無事獻殷勤一定 screen 走先

係我講埋落去先啦
我都未打完

Case study
當年教主我第一份intern返office
第二日已經有條友的我入佢間房
無啦啦同我講話佢有幾多架跑車啊
幾多層樓啊
個個月出糧十幾二十萬呀
嗰陣時俾佢嚇親 心諗做乜鳩
呢條友重要有老婆有個女
原來諗住搵我做二奶

你可能呀喂有冇咁誇張呀屌你
搵食男重點出現了
佢哋就係唔會同你嘥時間
非常之直白 因為佢哋最多嘅就係錢
最缺乏嘅就係時間
佢哋會驚你唔信佢 不停證明佢嘅經濟能力
你肯咪肯 唔肯咪next

對付揾食男
好簡單
禮物着數照袋
我見你有一排冇反應自然就會止蝕走
佢哋唔要嘥時間
用最短嘅時間屌到你

所以我認同a4紙畫cartier果招

唔需要argue
你睇現實就知
人係好鍾意自己呃自己
以為人人都睇到佢嘅內在美而鍾意佢
算把啦好唔好啊

咁樣會好唔甘心
Cant swallow the pride

女仔最鍾意收嘅花叫 just because
至少我 office 收花好受 雖然呢邊唔興

個現實就係
未自貼之前
個個屌鳩你係臭閪港女
貼後
喔唔怪之得你咁串啦

呢個世界唔現實!?
你班撚樣唔好再自己呃自己啦

咁我返到香港都知點解咁多人望同埋望邊嘅
著某啲衫啲 It 哥哥會有事冇事走過嚟個位

之前個男 BA 問我有乜方法治住班 developer 大帝
其實知係乜事嘅

其實你都結左婚
梗係唔出啦

我試過做姊妹
因為大波條姊妹裙又露
屌你早拍晚播嗰幾條友咁多個姊妹
成日淨係影我搞到我勁燥底
比着平時我一早行埋去屌鳩個班人
因為個新娘老爺奶奶呀姨媽姑姐呀
所以忍左
以後唔撚做人姊妹

條友仲要講到自己嘅興趣係周圍屌西咁
我真係睬佢都有味

硬件係正 唔駛法官大人
有得屌梗係狗衝

我都仍然 覺得係 臭閪港女
但無咩惡意
每個人唔同 性格 姐

睇你老婆下半面唔係A grade 喎

咁又唔好睇小人

純個人意見 no offense

當初好奇點解我零 tech 底入到 IT 公司
佢哋話覺得我寫嘢應該Ok 同埋應該搞得掂班 dev 原來係咁解

我啲friend啱啱溝到仔
都會叫我幫下眼

首先
如果嗰個男仔係冇Facebook
或者Facebook係乜嘢都冇嘅話
好大機會係鬼account黎呃你

其次
識左佢好耐
但係仲好似乜都唔知咁
唔知佢邊度返工啦

三
有兩部電話
只要有兩部電話嘅人
唔計工作需要俾多部嗰啲
我99%肯定條仔係鬼既

畀人開心下得唔得啫

師兄 借問聲條女隻豬係咪你食？

我冇睇錯的話
師兄條女應該係結過婚仲有個囡?

其實你地點睇處男處女第一次呢d野

可能佢係畀帽個現任老婆前夫戴 而個仔係佢自己嘅

其實係咪好介意唔係處
成日講到係開咗嘅汽水咁

男人未結婚錢去叫雞
我覺得係冇問題架

男人嘅性需要都要解決架
咁唔叫雞又冇女友
可以點
唔通佢哋又想叫雞嘅咩
雞無感情又污糟又逐次計

十個男人九個滾架啦

諗起都搞笑

有次喺地鐵站撞到老公個舊同事
個舊同事係同另一個麻甩佬一齊嘅
我老公話
佢哋兩個梗係約埋一齊lunch Time去叫雞

我話下唔係呀嘛趕到咁撚樣
佢話咁唔係可以點
放工後又要交人

但男人約埋一齊去叫雞係咩玩法
壯膽?

即係呢度好多人屌我話我當我自己係雞
要溝你班港女我叫雞好過
現實中
有邊個男人想叫雞
個個都希望有個老婆架啦
只係娶老婆佢哋負擔唔起
酸咋嘛

知你勁
但你老婆唔係有mon post ?

IT公司 / Dept 成班tech底麻甩佬 , 做doc 果啲即係玩鳩我地

搵個女嘅入黎做下doc , admin, schedule 順便養下眼 唔奇

有咩威水史
分享下

咁一般人梗係想娶老婆ge
但娶隻雞就唔好la

我男友話佢夢想係雙飛正孖妹

左手拎住支Hoegaarden右腳揸條女個波左腳卒西再用隻右手出 Live Post ?

高質過鴻福郎
Why hoegaardwn
飲緊

𡃁坤 「孖妹呀」

咁我可以同你講，你男朋友應該算純。
因為我估所有試過雙飛既男人，
佢大多都只會同你講其實雙飛係無想像中咁好玩

吹左咁耐水
唔悶架咩

Why why why

ladyboy
double penetration

屌你講叫雞返隔離嗰邊成人台
呢度有女user
唔想知OK?

唔想男朋友/老公叫雞
兩個都用iPhone
裝find my friends 呢個app
一郁就send Notification俾你
正

食屎啦撚樣
冇人想知呀屌你

我都係聽啲大老闆鳩up講過下架咋....
但又好似真係唔少男人都係咁講

擺到明就係啦屌
話我當自己係雞
如果現實中識到我咪又係狗衝做我隻兵

我應該分享埋御夫術
叫晒你哋啲老婆入嚟睇

你講到你自己乜都玩過晒
我係你老婆都驚啦
不過正正就係因為乜都玩過晒
所以就會想定落嚟
我揀老公我都會揀一個乜都玩過晒
如果唔係好容易受誘惑偷食

一堆黑心男已經俾我屌到潛哂水

真理必勝

不如講下點分配婚前婚後財政點睇嫁唔嫁得過

陣間講
而家有嘢做
順便諗埋post 4講乜好

好奇一問
你唔洗番工咩
咁得閒Mon住個post

靚女會有厹幫你做好多嘢

各位巴打千祈唔好叫老婆入嚟呀....

男人，征服世界得到女人
女人，征服男人得到世界

睇完只隻覺得人類係種互相爭奪 剝削他人既生物 分咩野男女一樣咁醜惡

見到黑心男三個字諗起某位風水佬
果位絲打係咪有睇開？
我女朋友都有睇
又係聽佢講過下乜黑心男

物以類聚人以群分

係呀
龍震天

女人唔鐘意洗自己錢好中

就算一個女人點揾到錢
都係想要男人買多過自己買

對對
我女朋友成日睇

條友好現實
同我諗法好似
如果要屌一個人人都識黑心男
就係youtuber 大J
男人最想要既關係就係條女肯同居

所以女人要嫁得出唔好同居

屌你條友求婚就係諗住呃click rate
條女真係好慘呀

重有啲人係咪話我嫁得出就以為自己係成功
我對另一半要求咁高
我肯嫁得既個男人會衰得去邊
身邊個個都話羨慕老公咁好

嫁得出無咩稀奇
嫁得女先應該係女人既目標呀

見到你班人已經覺得好不安 拍拖拍到咁 已經無尊重同信任可言
你要既係一隻聽你話既狗 唔係一個伴侶 GPS追蹤？有無考慮下信任你地另一半

你身無屎怕咩GPS

丈夫丈夫
一丈之內先係夫

其實要偷食呀女人點放都我用
道高一尺魔高一丈

教主有嘢做
今晚再返嚟教大家點樣欲擒故縱
食住自己個男人

身冇屎Big Brother都冇有怕
最好連警察政府24hr都track住你去邊，咁就最安全

btw Apple Find My Friends 個app有得轉邊部device黎send location
你office一部iPod 屋企又一部iPod

見你古古惑惑瞬間轉移咁，一個FaceTime 打嚟就穿煲啦

開緊會做緊野

啲毒男比我屌走晒
無人同我嗌交 都唔好玩嘅
早知都係唔自貼喇

我本身都諗住貼埋對腳上嚟
但係我老公驚有人J
話我上連登太認真
其實都係

一見到係夢露分身已經唔想睇

夢露？

食開軟飯 冇咩好嗌

我老公都話我同佢style好似
但係我結咗婚
冇打算來做觀音娘娘
屌鳩啲臭男人only

係屌你都廢事姐
價值觀唔同
雞同鴨講咁

大家都等緊你既教學

等睇火姐腳圖同教婚前婚後治男人

唔係已經post左?

我自貼完
啲黑心男走哂
無人俾我屌9
無咩心機入黎睇post

婚後點樣管理個老公呢

1.兩個都用iPhone
裝find my friends 呢個app
熄3g/關機都無用 個location會唔見左
唔建議用Android

2.轉老公facebook profile pic做婚紗相
一個有能力既男人成日都會有女人埋身
啲女人知道老婆咁正贏唔到
自然唔夠膽搞你老公

3.老公既語音信箱轉你把聲
理由同上
宣示你既主權

4.取得老公ATM卡密碼
男人有錢就身痕
就算佢唔痕 佢身邊都實有啲豬朋狗友好痕
唔知點解男人鍾意一齊去叫雞
無錢就無得滾 mon住佢cash flow

應該仲有架？

好精彩
雖然唔係完全同意火姐/sales既觀點

btw好想睇埋火姐個樣

利申我就冇追post但係睇到幾頁我都覺得好搞笑

首先，連登仔個套女人都係雞只係少數，唔好比班波台撚搞到定型曬。同時，我地唔係下下都係一班一味淨係識付出嘅傻仔。我同過幾個女仔拍拖同時識唔少女性朋友，約出黎食飯梗係無數次，咁多次都冇一個要人地請食飯，個個都係自動自覺AA制。
點解，咁就要睇下你點樣睇愛情。我相信唔少人都係睇樣先追求，佢地認為屌得過咪落力追求，呢個都係香港培養港女嘅弊端，就係睇樣追女仔，女仔覺得自己有姿色就值得人地付出。其實呢個concept 本身冇話岩定錯，可惜導致好多人認為同女仔食飯或者追求女孩就要一味付出，女仔就係選擇個個。

但係事實係咪咁，我就真係覺得唔係，因為女仔做o左選擇個個，本身就已經物化o左女仔，覺得佢有價值，係金錢可以衡量，你先會付出利益，交換你覺得合適嘅貨物。

可能你覺得呢個concept係岩，我都冇野好講。但係一個真正嘅愛情係睇雙方對戀情嘅睇法，同埋大家嘅人生或者價值觀。我見過大家用條仔係咪神科，追佢個陣送咗幾多野做衡量標準，最後選擇一個有錢仔加神科男，冇錯，個男仔係前途無量，但當個女仔真係想留住個男仔嘅時候，先發現自己根本冇資本去留住個男仔，冇各種非他不可的共同感，邊個可以保證呢段戀情常常久久？

好多時，你真正愛一個人，其實儀式上嘅野真係需要？真係需要豪車？真係需要個男仔有層樓？真係需要佢比十萬禮金？其實真係唔洗，愛情從來唔係咁衡量，尋找另一半都唔係咁衡量。如果你真係咁樣衡量你嘅未來，你嘅青春，你就真係著相啦！

當你選擇同佢拍拖，選擇同佢結婚，有好多野係依家呢一刻估唔到，可能你覺得當初肯為你付出好多禮金係佢一生積蓄，用曬黎結婚就一蚊都冇，你願唔願意為佢結婚？對唔住，好多港女可能唔會，但係更多好女仔願意唔要禮金，你地都結婚啦，大家一切都係share，如果真係比禮金，左手交右手就不如唔好比，大家一起儲錢買層樓仲實際。

其實好多限制另一半嘅手段，咩有錢先可以掌控對方真係得啖笑，你真係愛對方點會講呢D，你想share曬都黎唔切啦。箝制？底氣？落到真心交往的伴侶耳仲，佢可能係你面前仲話o岩啊o岩啊，返屋企面對另一半個陣仲唔拎出黎笑咩。

當然好多野係睇對方承擔唔承擔到，你有錢，有餘錢，點樣黎都冇問題，但係雙方條件唔好，冇呢D大龍鳳，一齊都係好開心，你話呢？

巴打見到你打咁大篇野咁認真
就認真回你
我唔知你結咗婚未
但係禮金呢個問題我已經解釋無數次
唔係個女仔要
你過到你條女老母過關
唔俾係完全冇問題

我同意愛情係唔可以用金錢去衡量
但婚姻就係一定要講錢
就係咁現實
你要結婚啦
唔通你同六福珠寶奇華餅家酒店宴會廳
話我哋係真愛啊唔好收我哋錢得唔得呀
你覺得呢?
當然你可以話我哋係真愛唔搞大龍鳳

正如我所講10對新人10對都唔想搞咁多嘢
你過到四大長老 三姑六婆
唔搞條女又唔怨你係完全冇問題

你睇吓隔離另一個post
講新移民二奶嗰單嘢
我真係睇下你夠唔夠膽返大陸娶老婆
我老公話簡直就係正到痹
賓周都損

我已經講咗
其實只要你結左婚
層樓唔使加名你老婆都會有份

成日都話禮金係條女開價比自己
喂我想知你哋結婚嗰陣有幾可係條女開價
十個有九個都係外母開價架啦

唔想有人J我
我依家成日喺度諗人J我對波
已經覺得有啲disgusting

How?teach me please?

好啦，其實我係用我個仔個ac 過黎覆你
小妹妹，唔知你幾多歲，但係應該唔會老過我，等我話你知啦，我後生個陣窮到老母都唔認得，大學仲係讀乞食科，同老婆老母傾禮金個陣，係佢自己講左手交右手，同人講我比咗幾多禮金個下吹大D，比就唔洗比啦

你可能話我sample size 太細，我就話你知極端D嘅例子。我中學同學全部都係窮撚，我個frd仲係讀法文，同學全部恥笑佢讀黎都曬氣。佢條女老母就話一定要禮金，冇20萬都咪洗佢個女過門，仲恥笑佢讀法文出黎定乞米，最後兩個偷偷結婚，佢條女老母最後都冇野好講，娶女人呢D野係兩個人嘅事，關老母咩事？佢依家做咗一間法國知名手袋品牌亞太區CEO，係一個你賣咗層樓先可能買到一個半手袋嘅公司。佢依家有錢到飛起，一日人工可能係你加你老公一個月嘅人工，你話男人有錢就會滾，佢係名副其實嘅好難人，因為佢同佢條女係真愛，出去滾都費時。

裝埋GPS真係笑死我，我老婆都恥笑咩野玩法。我頭先都講咗，男人覺得你屌得過咪追你，男人覺得你屌唔落咪出去滾，但係你同真係愛你嘅人係完全唔同做法，你都知自己屌唔落先會做埋呢D on9野。當你遇到呢D真愛，拎老母做擋箭牌仲問人結咗婚未真係幾好笑。

你話時事我真係未必好好，但係講到愛情呢D每個年代都一樣嘅野我都係有小小資格講野。

利申：舊燈用戶

結婚我一定唔同意係兩個人嘅事
係兩家人既事
你上面嗰個例子點都唔係typical個種
偷偷結婚?
兩個人好人好姐點解要偷偷地結婚
你話你窮到lone但都結到婚
即係你覺得自己係成功嘅例子?
會唔會解決咗自己嘅經濟問題先娶老婆會好啲呢

乜有人結婚可以唔使問老豆老母?
我堅持係要明媒正娶
婚前唔同居有問題?
你話你自己有仔女
你想唔想你仔女自己偷偷地結婚
跟住自己冇聲出?

裝gps除左check老公仲有好多用途
咁你約咗食飯
你可以睇吓老公喺邊跟住就時間過去
又或者睇佢大約幾點返到屋企煮定飯
身無屎驚咩裝GPS?

你係咪古代穿越過黎定係點，結婚唔係兩個人嘅事唔通係你老母同你老公老豆嘅事咩，如果你屋企家財萬貫，你就要考慮門當戶對或者家族問題啦。你對老公先係一世，一個同你鍾意嘅人相互扶持先係重要，經濟問題其實真係唔重要。

你有冇思考過你先係唔typical嘅例子？可能你身邊所有人都係咁樣，但係唔係呢個世界都係咁樣。一段剩下經濟同利益嘅婚姻係唔會有好結果，最基本就係貌合神離，所以點解先要管住老公老婆。

唔好以為解決經濟一切好說，咁如果你老公因為金融風暴離職，冇錢，一切都要重新開始，你會唔會同佢一齊？呢個時候佢希望同你一身一世你願唔願意？我覺得呢個先係你要思考嘅問題

如果經濟可以決定婚姻，你係唔會搵到一個搵到錢但肯娶你嘅人，因為佢都會搵有相同經濟能力嘅人結婚。咁就真係窮人生仔正仆街啦

點樣結婚可以係兩個人嘅事
借問聲你去婚姻註冊署結婚嘅時候
見證人係邊位?
兩個人好地地點解要偷偷地結婚
你可唔可以話我知?
相信每一對新人都希望自己結婚會得到屋企人嘅祝福

我同你講如果我老公無錢我都係會繼續同佢一齊
我靚又靚過佢
聰明又聰明過佢
學歷又好過佢
佢搵到錢我會搵唔到?

我就係認同窮人生仔正仆街
所以我先叫大家搵一個有經濟條件嘅男人結婚
有咩問題?

我而家淨係問你
我當你生嗰個唔係仔係囡
你會唔會想佢偷偷地結婚?

小姐，見證人唔係一定要你老豆老母，佢地結婚佢老母因為貪錢唔比，咁咪唯有偷偷結，你屌我都冇計。我都知新人都希望屋企人支持。但係遇到一個你愛嘅人，你又決定合適，雙方願意付出，屋企人嘅支持係咪真係咁重要，重要到放棄一個支持你一輩子嘅對象？

你都識講你老公冇錢都會同佢一齊，咁如果你老公冇錢比禮金但係你老母話唔夠呢？你會唔會繼續同你結婚，佢個下真係有機會做極都係兩皮一個月。你會唔會係公證人面前講出我願意？

我唔係同你吵，我都係想同你分享我地嘅睇法姐，好聲好氣可唔可以？

佢地要偷偷結，我都冇計，冇話想唔想，我都唔係要貪錢。佢地搵邊個同佢地廝守一生係佢地嘅選擇，我邊到管得著？又真係以為自己管得著？

我上面都講咗，呢個睇法唔係話唔可以。我都係發表自己嘅意見姐，認真討論真係一件好難嘅事？一定要屈到人跟曬你個套？

結婚得到屋企人嘅支持係非常重要
特別係無錢嘅couple

兩個人都要出去搵食
如果生仔 唔比老爺奶奶外父外母照顧
有咩option?請工人?話明無錢

兩口子嗌交一定有
屋企如果唔支持結婚
一陣連外家都冇得返啊
仲有雙方屋企人調停一對新人既conflict 都好重要

如果我老公係搞唔掂錢個方面嘅問題
我會等
但一定唔會係唔俾禮金
如果一個人自己一日三餐都搞唔掂
做乜要娶老婆?
貧賤夫妻百事哀

我淨係睇到呢個post啲男人
為咗可以唔使比禮金
奇招百出

我咁樣都唔叫認真討論?

關於窮人生仔正仆街呢樣嘢，
我非常推薦一個Blog。

可能有人會覺得佢係Short Short 地，
但我覺得佢有啲位好似反而仲清醒過唔少人...

我唔知呢個李施德林話自己結咗婚有個仔係真心定假膠
呢條友話自己日日同條女扑嘢
過幾個月之後又話點樣同女仔表白

如果係真嘅話
我希望你入嚟呢個post教訓我前
你教下自己個仔
唔好浪費女人青春
做個負責任嘅男人

你個仔借account 俾你真心

好啦，你玩到咁撚學術講上一輩嘅功能性我就真係講唔過你

我又唔係為左唔比禮金而屌你，我嘅意思禮金好儀式，其實真係唔需要在意多少，意思意思就夠。

冇錯，貧賤夫妻百事哀，冇錢嘅日子賤過狗我係知嘅

我只是唔希望婚姻完全同經濟掛鉤，我想講，婚姻是有經濟考量，我都係翻咗工幾年先夠膽求婚，但係婚姻係有感情，唔係單純嘅優勝劣汰，係checklist到tick tick tick就搞定。

小姐我真係冇咁多精力一個一個覆你好多問題，但係唔好唔記得婚姻係愛同好多因素合併考量，但愛係真正重中之重，冇左愛嘅話個婚姻都唔會開心。假如你鼓吹經濟就係一切，我都冇可能結婚，搵到一個可以相互扶持嘅老婆，我知道你可能曾經因為經濟問題而人生面臨危機，但我都希望唔好唔記得你係婚禮講過嘅誓言

上連登 勿認真

做你老公都幾慘

考慮現實又係錯?
如果要同老豆老母反晒面
先結到婚 我都會叫個女仔諗清楚

你又唔係我老公

好痴線 控制慾超大
滾咪離婚lo 結婚結到監犯同黑警咁的關係

咁你都認同我講法喇
婚姻係對女人嘅一種保障
男人走去滾 好啊 離婚囉
分一半身家兼每個月有贍養費
我成日都叫老公去叫雞架啦
唔理我咋嘛

見證人好似唔一定係父母
屋企人嘅祝福就算數罷啦
最緊要家用足佢理得我嫁鬼定蕉定香港人 加多啲sheshe 都 ok 啦
父母冇得揀 配偶就自己揀

我唔明點解成日要拉埋娘家嚟講？
你住娘家定同你媽咪關係超級好？
我呢十幾年見佢次數20次唔夠 我真係旅行結婚唔請佢都冇問題

仲有乜乜乜要男人有樓先好娶你
你成日話自己條件好 呢啲係你應得

我反而覺得我既想要愛情又要麵包
但我唔期待麵包會從天而降 自己有份賺先覺得個家係自己

你對屋企嘅貢獻係乜？靚？大胸？上床功夫一流？你講到乜乜乜愛你就會為你做所有嘢 單單係因為你條件好就所有嘢理所當然？

雖然上連登勿認真 你張圖連會員名etc 都冇 當住係真相先啦
聽你講皮膚又白晳又話腳怕人丁 樣又怕人丁 FG 二萬幾 應該係麥明詩級數或以上
又話得唔到呢啲公主級待預係樣貌問題身材問題 etc.
感覺好似劉煒鳴教人買樓咁離地

倒不如實際一啲
除咗你咁多謝你娘親優良基因可以咁以高高在上嘅姿態揀個非黑心男
對我哋呢啲普通絲打有乜有用嘅建議？

我估你係 99.9 percentile 嘅高質女
可唔可以教吓啲 80 %tile 應該點算好？

你 FG 二萬幾 我估你而家都 5萬起？
除非你老公收入多你好幾倍 或者你冇再返工
如果唔係未必會判贍養費畀你
至少如果你喺美國嘅話
不過你咁索或者會有黑心律師幫你免費爭取嘅

你話我葡萄撚又好乜都好
條友越來越假膠feel
如果佢自貼返佢個 34D 胸連會員名 號碼同日子
咁我就認衰女
要我抄一百次火姐真係好撚索我唔應該葡萄都得

唔畀禮金就會反面
我覺得你個扭曲價值觀應該係從小便灌輸

拿你話架

我寫中文字好慢
一百次我應付到嘅

結個婚搞到眾叛親離咁有乜謂?
娘家係好重要
你嫁左受過奶奶啲冤屈氣就知

我分享一個同事既個案

我同事個老公唔係u grad 收入唔高
買唔起樓 結婚後同奶奶一齊住公屋
因為無錢請陪月
個奶奶又重男輕女唔照顧孫女
我個同事拎產假係前零後十
(正常係前四後六)
你無娘家?點搞?手停口停

返屋企影俾你
宜家係街

我瞓先 有腳有樣我抄多啲都 ok

你肯定冇受過阿媽氣
你同事早啲識你咪唔會嫁黑心男黑心奶奶囉
咁到時咪唔使靠娘家

仆你個街原來要咁樣先有絲打相睇
有無絲打 pink lin
我抄五百次絲打粒Lin 好pink ok?

咪做炸両
一陣佢唔貼
你幫手抄咁啲啦

係隔離睇掌post
Post左我同老公只手
個樓主死都唔覆我同老公會唔會有仔囡
我係男扮女fake plastic我唔會有兩只左手吧

如果ABC絲打都整張自拍嚟畀我過下目有幾ABC吓
我陪抄100次絲打真係好ABC

你唔係話唔想生既咩

引呢個case係想表達
如果老公有錢
可以請陪月
可以搬出去唔同奶奶住
可以唔洗聽日生得但今日仲要返工
可以唔洗同個B女分開

起身仲未巾圖

絲打係咪都有圖可以欣賞吓？

如果我見完火姐圖自信正過佢就貼
如果唔係無謂獻醜啦

唔得咁樣頭盔法架噃
why not both
女仔睇女仔同男仔睇女仔都可能好唔同

找數呀

屌
我覺得成個Post可能得我一個係認真
嗰個阿叔比我踢爆左之後就冇上過水

睇落都係夾唔到
到底要咩碼先夾到

痴撚線！！!！!!！！！呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

我都找數啦咁，don't J me ok?

你都short short 地，借問聲巴打係嚟自非洲剛果既巨龍定Hulk變身後既復仇者聯盟？玩開H定I cup？

就算無E都D尾啦，乜春都夾爆啦下話

港女你搵個Natural E 畀我睇下

保障d嘜
當你自己本身有物業有收入 再多d錢真係有用咩
再多只不過係數字
申利：理解唔到結婚有咩用
都唔想結婚 因為有得用另一半戶口炒野堅方便

今晚或聽日抄
好耐冇寫字 字醜唔好介意

我認真你唔理我啫

我得C 仲要冇咁白晳
唔貼了

我知32E夾唔到但36E夾到
你玩過女未

到你搵到五萬生活又唔同咗
你唔會想返返去窮嗰時嘅生活模式
人係會進步嘅

嗱唔得咁架噃.....

但自己本身搵到 錢又點叫保障
唔會因爲離婚自己搵少左

咁要睇平常開支邊個畀
同埋大家搵幾多放幾多落屋企
火姐應該有80%入私己 15%娘家家用 之後間唔中請下

其實似 36C 多啲
好有壓迫感
皮膚真係好白
好葡萄

唓，你唔畀阿叔我而家就係左手拎住支Hoegaarden 右腳揸波左腳撩緊條女個西再右手單手覆緊post架咩。

然後保障自己以後都80%入私己 15%娘家家用？
算啦 我係理解唔到點解錢對有能力搵錢的人係有保障意義

佢個bra好似壓胸錯size 申利唔識9up

揸肥仔波都係波 咩size先係討論重點

火姐好撚癩
真係唔大得架

咁巴打又唔使咁緊張，之前嗰張條線好似仲深啲添啦。我估佢都要得佢老公特許先可以出既

嗱唔得咁架噃.....[/quote]

追數啊！！！

我都喺度諗緊咁樣有咩意義

影埋個bra tag你睇聽日
宜家訓

追數啊！！！ [/quote]

絲打貼相啊

身為女仔都睇到流鼻血
唔怪得咁多男人追佢

真心壓得太緊要 會變型
你戴返啱身會仲好睇
可能F 先啱
搵返個 bra fitter 幫你睇下

絲打貼相啊 [/quote]

罰抄一定會找 畀幾日我

罰抄一定會找 畀幾日我[/quote]

我唔要罰抄，我夠識寫字咯。
但我無波無身材囉！
我要睇自貼啊

我唔要罰抄，我夠識寫字咯。
但我無波無身材囉！
我要睇自貼啊 [/quote]
你咪貼咗囉自己

咁我身材冇咁正嘛

你咪貼咗囉自己

咁我身材冇咁正嘛 [/quote]
非葡萄我有玩開 yoga 有 follow coffee 佢身型柔軟度真心正
我同我 bf 都係咁覺得

傻啦
火姐張相影得好有技巧
我會找數的
呢幾日內

個post 發生咩事

有份丁嘅巴打, 每人幫我抄十行得唔得

我無丁，但我幫你抄啦

唔怪得冇男性朋友

btw我估36c

same guess~
右邊手下面黑咗有可疑, 但我會照找數~~
利申: PS 達人 好似係

You are right
講咩我都唔會再自貼

火姐好索~~好羡慕~
你老公係咪日日讚你

谷到咁好有誠意架啦
好在你唔係英國個議員咁話食書

隻手老公架啦應該，自己手點擺到呢個角度，加上唔似係女仔手。
利申：多年豐富打丁經驗

btw ABC 絲打你貼埋我而家即刻就打孖兼用毛筆高難度抄晒佢又點話
唔得咁樣走數架噃

右手兜過去咪擺到
唔係瘦隻手係咁上下啦

我知我能力去到邊
叫我寫返字已經好慘
呢十幾年嚟一年都唔知有冇寫到25 個中文字
打就 > 5000+ 我估?

我呢，就係嚟食花生㗎啫

我講手上邊應該係佢個腰位
不過可能係陰影
同埋... 老公陪佢癲, 好癲~~
或者佢老公係抱住你哋有得睇, 得我有得摸個虛榮心理?

我呢, 講明會抄, 同埋講明呢幾日會抄
絶不走數

火姐好正~~

跟本點都係唔會fulfill 到班花生友
同埋會否偏離個topic太遠

幾時開四? 又話有新野教?

只手好明顯係老公
你只手試下咁拎住係自拍唔到

如果好柔軟好似coffee 咁或者都得既，但女仔指甲又唔似係咁
同埋其實我一直都好想問而家啲女仔要瘦到成條柴乾咁做乜鳩
神奇女俠而家有返啲肉地咪仲靚過以前嗰陣啦
雖然以鬼妹嚟講佢唔算好波

btw
gps可以裝個app就fake到，話而家喺太平洋中心都得
電話/app log要delete很容易
銀行戶口就緊係一個對外一個對內
fb開幾十個分身都得啦
電話一卡兩號/後備電話咪得

所以話覺得自己醒嗰啲女人最易呃

我唔係指隻手, 係指上邊黑咗個三角形~~

好正好正. 我都想摸吓~~

好明顯係腰
有波有腰睇重想點
到底我身材點同呢個topic有咩關係

一段感情去到咁其實開始冇乜意思
你話等價交換...
真係一個出錢家換私家雞咩...
絕對接受唔到

開新PO豐胸教學
你媽同你你爸嗰邊身材都好好定飲食?
我覺得如果你用矯型BRA 可能可以上多一兩個CUP

瘦同大隻之間有段距離
佢明顯唔係coffee咁，鎖骨已經出賣咗
所謂腰其實影相角度問題，烏前少少肥佬都可以睇落有腰
以佢咁鍾意show, 唔係大隻點會唔show埋膊頭胸下部分？
36冇俾少佢

service啫

幾時都話膠登仔難服侍
我自問就未撚見過有絲打咁勇肯找數喇

觀乎高登人
無圖而求之
既得，又謂之貌醜
美者，胸乏
巨者，貌乏
美而巨者，濃脂俗粉也
衣服僕馬皆華麗者，妓也
無縫者，篡之以電腦也

肏汝娘!!!

我係火姐就以後都自己唔貼淨叫人貼算鳩數

但唔好講到女性唔可以享受性愛
我明似乎男嘅需求比較高
但見人用性愛/外表去做籌碼 我又覺得搞到關係怪怪的
或者我太理想化... 性生活/經濟, ETC 上完全協調.. 再加遇到...仲要係適當時候 又要大家真心相愛.
我估好難..

2個字：知足

我覺得火姐真心正其實
有啲葡萄

自己唔夠人正, 男友冇人男友咁正好常~~

x 2036 唔使找

到佢真係coffee 咁你又會問睇骨都知係瘦所以對波只係谷
唔谷喇又話佢做乜咁鐘意show唔show埋個樣，
佢show 埋個樣你又話photoshop.
唔photoshop 你又到時你又問唔比係打鳩咗十幾盞燈既，夠彊唔好開燈
跟住唔開燈又話睇唔到架啦

我淨係睇到得佢一個肯找數仲要回應要求找多次囉

咁不如絲打又自貼嚟睇睇點樣技術性擊倒法啦

我認我咸濕

老老實實，你覺得點其實唔關我事

唓，咁你又up
咁既然大家都係鳩up,我夠識up咯
我覺得美國隊長個身形其實根本就唔掂
佢根本就係肥底，佢左眼既右下角嗰粒墨已經出賣咗佢

來來來

賭乜先
抄開抄多幾句ok

八舊
我唔夠膽賭了

我挑！我一眼就睇得出，美國隊長啲肌肉其實好流。
佢嗰舊三頭肌對下嗰舊括約肌既跳動已經出賣咗佢
我唔貼之嘛，我一貼佢一定收皮

其實無啦啦做乜要一齊自貼
呢度唔係黎網上交友喎

講咩都唔貼喇
陣間無厘頭因為一個膠post激嬲老公

邊有人會咁傻豬走去為左個陌生男人嘅腹肌去自貼對波

唔信

利申: 非gay

下, 我以為又係抄咋~~

舊數未找新數免問

今鋪我撐你，其實貼乜鬼野，信就信，唔信就唔信架啦呢d野

雖然我覺得我有啲對唔住我老公
但係我都係想證明自己唔係嗰啲咩19 ibanker
淨係得個吹字姐

依家好驚拎我張相唔知做啲咩

做嘢先
今晚返嚟等陣新post

以為又賭波

無咩好驚姐，要做d咩都唔拎你呢d相啦，坦白講，網上大把資源

張相就真係冇乜好做啦....
真係當D人唔識上網未見過波咩

都話如果有信心正過火姐自貼又有乜所謂
可惜又唔夠佢正
我搵唔到好男仔好正常~~ 唯有一係獨身一係黑心男~~
好葡萄~

波就梗係有睇過啦
波多野結衣啦 三上悠亞啦 上原多香子啦
我睇過好撚多波添
但喺三登肯找數自貼既就真係未睇過吖嘛
除咗大波叮噹妹之外
不過叮噹妹都係轉貼啫

屌，個個吹到龍虎鳳徙手打死大灰熊單拖遊水出公海殺大白鯊
左眼分Cup Size 右眼睇骨估波底瘦底大波笑呵呵又乜又盛

結果得一條女夠疆貼
仲要係肯找數貼多次嗰隻

都仲要俾你班撚樣challenge

比著我係火姐一於以後淨屌鳩人仲撚爽

我唔記得左要抄咩
有無人可以抗返出黎

係咁上下啦星期一
又作打風

五點半掛八號

火姐超索

有個問題好想問下你地
你地點睇表白呢樣野？

如果雙方係有感覺嘅話
唔使表白都自然會係一齊架啦
通常話表白成功 條女係鍾意你嘅
唔洗表白都得啦

所以我見表白都係失敗多

要直接，千祈千祈唔好做兵
得就得，就算唔得，都要似返個男人。
唔好做啲乜差「他不是男朋友，卻比男朋友更好更親蜜」嗰啲乜春
我真係未見過咁係有運行的
至於詳情可參看sales佬溝女攻略
我覺得好中

對住呢啲請盡情大巴大巴車埋去
Both 條女or條仔

隔離post有人奶左野

我都知唔洗 不過有個post有人問及

到底上面嗰個李施德林阿叔係咪流
無左影

其實我覺得都無咩好拗，價值觀差別姐

叫我同佢認真討論
明明我好認真
結果發現原來佢先係假

日本 size

日本先有靚design

咁呢個我認同
唔怪得我覺得應該得C
你之前張相又揀個咁 plain 影

點會唔洗
我就點都要對方講先會一齊
如果唔係點知大家咩關係

SAME

Europe 先有適合我既size
但我就算逼得辛苦我都係要著日本

諗起當年我老公好搞笑
我又唔係耶穌
點會對所有人都咁好
擺明就係諗住溝你架喇
算唔算表白?

其實正唔正同遇唔遇到衰男人又未必有直接關係
都係睇你性格同選擇

但可以好肯定既係，如果好大鑊既
好多係直頭遇都無得你遇

我見過有女仔係又識煮嘢食性格又賢淑
但佢係變形合醫變身後咁既身形
咪又係無人問津

我話佢肯減肥執一執個look既話個情況肯定唔同，
就比人話我現實，又話乜春係鐘意佢就唔會介意佢外表係點

屌我問班友講到條女咁好咁你唔溝佢?
即刻個個都唔撚出聲

正所謂美人三日厭，賢淑固然係適合長期相處，
男人對住靚女, 但性格好大獲日日開鳩你波最終你都係會想打柒佢

但如果根本連相處既入場機會都無，人影都無隻，
好現實咁講，你賢淑極咪又係死。

同埋個個bra一啲都唔plain
係我最近買到最鐘意既design
不過最大得34C 壓胸
所以我平時唔會著出街

咁求婚呢？求婚應該係你地睇得重既野啦我估？

我一定唔得

或者畀啲提示佢等佢主動講？

呢個重點

咁都會呀
但如果咩都唔講
我覺得太唔清晰喇

冇咩特別，同講句我好肚餓差唔多，唔明點解咁多人怕講俾對方知自己鍾意對方

日本bra D cup厚pad少少咪即係b

收鳩皮啦你死唔撚斷氣咁
係呀係呀A添呀
咁諗開心啲未？夠自我安慰夠興奮未？
你咪搵個Wacoal D bra 影返張
睇下做唔做到個bra都好似仲未夠大咁既效果囉
吖係喇仲要低胸無位zip既婚紗nude bra影多張喎

睇過？睇過？

我夠憎鳩劉嗚偉離地啦
但係咪精神勝利阿Q大法就贏撚咗先好呀而家
我屌你老母咪咁撚小學雞啦好唔撚好呀

屌你老母失敗者思維既極至
唔係諗辦法提升自己
而係用盡一切理由去「諗鳩低」人地
拉低人地同自己既差距

即係我而家日鳩日諗劉鳴偉
唉佢好似好有景, 但有幾多錢係佢可以自己話事吖
又有甘比而甘比又有仔女而甘比啲仔女又有....
諗下諗下....我發覺自己好似贏撚咗！！！

戇撚柒鳩

係呀，話撚緊你呀而家
畀你「諗」到佢好細嗰條女都夠彊有勇氣找數自貼呀
你夠唔夠疆貼吖?

我挑！！！
咪撚畀我批撚死
嗰條葡萄友自己對波加埋粒的都唔知有無 A
除時我個男人胸都大撚過佢

心諗做乜9...
日本bra cup size細正常1-2個cup係常識
我冇on9 到走去賭啲無聊嘢又洗乜貼
貼嚟為咗證明俾你睇我唔洗妒忌佢？你邊位？

講咩失敗者不如調返轉諗下咩人先需要上網post 對波搵啲三唔識七嘅人認同自己
你有見劉鳴偉要show張戶口話俾人知自己有錢？

你收鳩皮啦戇鳩仲柒唔撚夠咩
我係你就匿鳩返入你母個西度遊水算啦

係呀係呀我知你實無無妒忌架
快啲去買個 Wacoal D Bra 同Nube Bra 著下無位Zip 既低胸晚裝
睇下自己仲有幾多空位淨塞鳩埋個拳頭入去啦

係啦係啦，你啱晒

仆你街既戇撚染鳩

你試下劉鳴偉上連登，遇著啲好似你咁既廢柴會點?
咪又係死

佢唔貼，你又唔撚信
貼，你又Challenge 又話人想show 乜乜

自己就匿鳩埋係老母個西度縮住個頭咁話鳩人

收鳩皮啦好唔撚好呀

你識咁諗就好啦

唔係呀，梗係你啱啦
縮鳩埋個頭係老母個西度左彈右彈
邊撚度會有得輸架者

你實得架
無錯架喎

我反而留意到啲冇結婚拍拖/長期同老公關係唔好嘅40歲以上嘅女同事個口好容易有陣怪味....
好似街市死魚味咁

彈左彈右
滿意未？

我想問咩叫直男癌？我見識少sor

採陽補陰

其實唔洗睇塊面，女同事weekend有冇老公/男友陪都已經直接影響佢全個星期心情
以前跟過個4x歲未婚女上司，佢真係可以日日m到咁

「直」本身有「異性戀」的意思，加上「癌」就類似於這個「死異男沒什麼救了」。但具體來說，患有「直男癌」的人是個怎樣的生物呢？

1.永遠活在自己的世界觀、價值觀、審美觀裡，並帶有大男子主義的特徵
直男癌憤世嫉俗，一方面出於自卑，一方面又出於自戀，時常看別人不順眼，尤其對於女生具有高度的偏見。

2.直男癌的患者，看到女生嬌小，他會說：「才158，根本配不上165的我」
直男癌會透過貶低女生來證明自己。

3.看到女生開名車，他就覺得：「一定是被乾爹包養，否則她哪買得起」
直男癌覺得女生就是沒有男人優秀，但通常根本原因是，他追不到太優秀的女孩，只好貶低她們。

4.看到女生學歷高，就說「天阿，這哪嫁的出去啊。學歷高有什麼用，找個好男人就行了」
反正這個世界就只有他自己最好。

5.把女生追到手了，就說「妳要洗衣做飯然後聽我媽的話，本來就該這樣的」
直男癌好不容易追到一個女生，就馬上要她做牛做馬，並跟母親同一陣線來使喚女友。直男癌通常也是個媽寶無誤～

6.追不到女生，他又會說：「女生就是勢利，只愛高富帥，等老子有了錢才不要妳勒」
直男癌覺得女生只會喜歡高富帥，但大部分的原因是，女生不喜歡不尊重女性的男人。

7.認為美女都是假的，唾棄化妝的女生
直男癌會看輕那些愛美喜歡打扮的女生，酸她們低俗。但根本原因是，直男癌看到美女感到自卑，而且他深知根本高攀不起這樣的優質美女。

你有本事夠彊寫埋個Name Tag自貼我梗服架

吖但係又匿鳩埋精神勝利大法又唔撚夠彊喎

阿姐我都俾人妒忌得多
同埋明明係你地叫我自貼
我有quali 唔係9吹
唔貼又話貼又話

我覺得火姐話貼就貼有口齒
皮膚又白身材又正
如果係美國D 香港應該真係幾難搵
不過日本D都已經好唔錯
仲有我信火姐應該係有自信靚女
自信係女人最好嘅化妝品

唔鍾意俾人屌咁點算
咪無得紅粉緋緋

我都覺好正
雖然之前無咩點追POST

我知陳玥兒一定無妒忌
佢肯撚定無

因為佢只需要縮埋喺一角將所有勁過佢既人「諗」鳩低佢
咁佢就已經贏晒啦

簡稱諗諗樂

自貼就免嘞 心情好嘅話最多找數罰抄時貼個爸tag 我仲接受到

Sor 絲打，唔係話你呀...

我只係睇唔過眼, 人地童叟無欺連找幾次數
都仲要俾佢條撚屌匿埋咁左諗右諗去諗鳩贏人

佢夠彊咪親身試下搵個Wacoal D Bra
睇下做唔做到呢種逼爆個Bra都好似仲未夠大既效果囉
而且仲有Nube Bra仲要無位zip既低胸衫
你搵條港女可以著到咁既效果比我睇?

開4啦

稍等，好快

小心會變型得不償失
你個size 不至於買唔到嘛
雖然款或者冇咁多
VS啲款OK 同一定有你 size?

4 已開

你影嗰張純白冇花喎

green 帽事

果條港女
邏輯錯誤
觀念低俗

自貼又話做乜9自貼
唔貼又keyboard fighter

邊個先係真正keyboard fighter 好明顯

其實我係咪都認真咗
點都死架啦都係吹下水算啦

已經入去屌左個樓主

引證咗我同各位講
女人一定要吊高嚟賣

同埋黑心男最鐘意用結婚黎大條女

996

997

998

999

1000